(this.webpackJsonpapp=this.webpackJsonpapp||[]).push([[0],{24:function(s,e,n){},30:function(s,e,n){"use strict";n.r(e);var r=n(1),t=n.n(r),i=n(11),w=n.n(i),a=(n(24),n(5)),h=n(9),o=n(3),u=n(2);let g={1:{rightAnswer:["\u0410) \u0441 20% \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0410) \u0441 20% \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0411) \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u0412) \u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0413) \u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u043e\u0439 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430"},2:{rightAnswer:["\u0410) 8,8-10,0"],answers:["\u0410) 8,8-10,0","\u0411) 6,0-7,0","\u0412) 7,0-8,0","\u0413) 11,0-12,0"],question:"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u043e\u0433 \u0434\u043b\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 ______ \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"},3:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442"],answers:["\u0410) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f","\u0412) \u043a\u0440\u0443\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u044f \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u044f","\u0413) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},4:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0411) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0413) \u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},5:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0411) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0413) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},6:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0411) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0412) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0413) \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438\u044f"],question:"\u0412\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u0441 \u043c\u043e\u0447\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},7:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u0411) \u0434\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435 \u043d\u0435\u0444\u0440\u043e\u043d\u0430","\u0412) \u043f\u0435\u0442\u043b\u0435 \u0413\u0435\u043d\u043b\u0435","\u0413) \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445"],question:"\u0420\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432"},8:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438","\u0411) \u043f\u0438\u0435\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435","\u0412) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0446\u0438\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0413) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435"],question:"\u041f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},9:{rightAnswer:["\u0410) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0413) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"],question:"\u041e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0447\u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u0441\u043e\u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0436\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},10:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u043e\u043b\u0438\u0433\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0412) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0442\u044f\u0436\u0451\u043b\u043e\u043c \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},11:{rightAnswer:["\u0410) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0410) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0411) 20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0412) 50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) 10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043d\u0430 \u0424\u042d\u041a\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},12:{rightAnswer:["\u0410) 20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0410) 20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0411) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0412) 50% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) 10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},13:{rightAnswer:["\u0410) 50 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0410) 50 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0411) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0412) 20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) 10% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u0411\u0440\u0430\u043d\u0434\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430-\u0420\u043e\u0431\u0435\u0440\u0442\u0441\u0430-\u0421\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},14:{rightAnswer:["\u0410) \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430"],answers:["\u0410) \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u0411) \u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0412) \u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439","\u0413) \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},15:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],answers:["\u0410) \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435","\u0411) \u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0412) \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430","\u0413) \u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},16:{rightAnswer:["\u0410) \u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0413\u0435\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430","\u0412) \u041b\u0430\u0440\u0438\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439","\u0413) \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443"},17:{rightAnswer:["\u0410) \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u041b\u044e\u0433\u043e\u043b\u044f"],answers:["\u0410) \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u041b\u044e\u0433\u043e\u043b\u044f","\u0411) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0412) 20% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430-\u0410\u043a\u0438\u043c\u043e\u0432\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},18:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c"],answers:["\u0410) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c","\u0411) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u043c \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c","\u0412) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044f\u043d\u044b\u043c \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c","\u0413) \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c"],question:"\u0410\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d, \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u0438 \u0431\u0435\u0442\u0430-\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},19:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u044b\u043b\u0430"],answers:["\u0410) \u043c\u044b\u043b\u0430","\u0411) \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b","\u0412) \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"],question:"\u0421\u043e\u043b\u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a \u0436\u0435\u043b\u0447\u0438, \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f"},20:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d","\u0411) \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d","\u0412) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0413) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043a\u0430"},21:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043e\u0431\u043e\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0411) \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e","\u0412) \u0432\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043b\u0435\u043a\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432","\u0413) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u044b"],question:"\u0424\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u043d\u0430 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f - \u044d\u0442\u043e"},22:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0433\u0435\u043c\u0430 \u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b","\u0413) \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437"},23:{rightAnswer:["\u0410) 120-140 \u0433/\u043b"],answers:["\u0410) 120-140 \u0433/\u043b","\u0411) 140-170 \u0433/\u043b","\u0412) 130-160 \u0433/\u043b","\u0413) 100-110 \u0433/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},24:{rightAnswer:["\u0410) 130-160 \u0433/\u043b"],answers:["\u0410) 130-160 \u0433/\u043b","\u0411) 120-140 \u0433/\u043b","\u0412) 140-170 \u0433/\u043b","\u0413) 100-110 \u0433/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},25:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e"],answers:["\u0410) \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e","\u0411) \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u0435\u043d\u043e, \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u043e \u043c\u0430\u043b\u043e","\u0412) \u0432 \u043e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043f\u0435\u043d\u0438 \u0437\u0430\u043c\u0435\u0434\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0413) \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0430\u0445 \u043d\u043e\u0440\u043c\u044b"],question:"\u0423 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0435\u0439"},26:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410","\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f\u0421","\u0412) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0412","\u0413) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c \u0412\u0438\u043b\u043b\u0435\u0431\u0440\u0430\u043d\u0434\u0430","26. \u041f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432","\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0411) \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u043c \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u043c \u043c\u043e\u0437\u0433\u0435","\u0412) \u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435","\u0413) \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 VIII \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},27:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u0410"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u0410","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c \u04102","\u0412) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c F","\u0413) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c H"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d"},28:{rightAnswer:["\u0410) \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u0410) \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0411) \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e","\u0413) \u043c\u043e\u0440\u0444\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0434\u0438\u0444\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u0440\u0438\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},29:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0411) \u043a\u0438\u043d\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0412) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0413) \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"],question:"\u0420\u0435\u0442\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0435\u0439"},30:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 1 \u043b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u0410) \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 1 \u043b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0411) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0412) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f","\u0413) \u0430\u0434\u0433\u0435\u0437\u0438\u0432\u043d\u043e-\u0430\u0433\u0440\u0435\u0433\u0430\u0446\u0438\u0430\u043d\u043d\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},31:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043b\u0438 \u043d\u0435\u0441\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0411) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0412) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u043a \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0413) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0435\u043d\u043a\u0438"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u043c \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},32:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043b\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f","\u0411) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0412) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u043e-\u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},33:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u0438","\u0411) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0412) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u043e\u0432","\u0413) \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u041c\u0435\u043b\u043a\u043e\u0442\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0438\u0437\u043b\u0438\u044f\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0436\u0435 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u044b \u0434\u043b\u044f"},34:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432","\u0411) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0435\u043d\u0438\u0438","\u0412) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0413) \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u043f\u0438\u043b\u043b\u044f\u0440\u043e\u0432"],question:"\u0420\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u0435 \u0433\u0435\u043c\u0430\u0442\u043e\u043c \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f"},35:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0411) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0412) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0413) \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438 \u0410 \u0438 \u0412 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},36:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"],answers:["\u0410) \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0411) \u0432\u0435\u0440\u043e\u044f\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0412) \u043c\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u0432","\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0413) \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0442\u044c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u043c\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041f\u043e\u0434 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0447\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0441\u0442\u0430 \u043f\u043e\u0434\u0440\u0430\u0437\u0443\u043c\u0435\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},37:{rightAnswer:["\u0410) \u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0433\u0443\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 60 \u0441"],answers:["\u0410) \u043d\u0430\u043a\u043b\u0430\u0434\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0433\u0443\u0442 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 60 \u0441","\u0411) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0438\u043b\u0438\u043a\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043b\u043f\u0430\u0447\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0413) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u0430 70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f"},38:{rightAnswer:["\u0410) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u042d\u0414\u0422\u0410","\u0412) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0413) \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442"},39:{rightAnswer:["\u0410) 9:1"],answers:["\u0410) 9:1","\u0411) 7:2","\u0412) 4:1","\u0413) 10:2"],question:"\u0421\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c: \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},40:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u0411) \u043a\u0440\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 (\u0434\u043e 60 \u0441) \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u0412) \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0413) \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0430\u043c\u043e\u0442\u0435\u043a\u043e\u043c"],question:"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u0443\u0442\u044c \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},41:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432","\u0411) \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u043b\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c","\u043e\u0441\u043c\u043e\u0441","\u0412) \u0441\u0430\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435","\u0413) \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 - \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u043e\u043d\u043a\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},42:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 1 \u043a\u0433 \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 1 \u043a\u0433 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0411) \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u0432 1 \u043b \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0412) \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 - \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438","\u0413) \u0441\u0430\u043c\u043e\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0432\u043d\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u043e\u0441\u043c\u043e\u043b\u044f\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},43:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u2013 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"],answers:["\u0410) \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u2013 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u0437\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0434\u0432\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438","\u0411) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u0432 \u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446\u0435 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0412) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0435 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0413) \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u0441\u0438\u043b\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u0443\u044e \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0443, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u043e\u0441\u043c\u043e\u0441"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},44:{rightAnswer:["\u0410) 6,8"],answers:["\u0410) 6,8","\u0411) 5,6","\u0412) 9,3","\u0413) 7,4"],question:"\u042d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0437 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0440\u041d \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440\u0430"},45:{rightAnswer:["\u0410) \u0438\u043e\u043d\u044b \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0438\u043e\u043d\u044b \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f","\u0411) \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u044b","\u0412) \u0438\u043e\u043d\u044b \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0437 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0443 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442"},46:{rightAnswer:["\u0410) 100 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 900 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0410) 100 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 900 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0411) 10 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 990 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0412) 200 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 800 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0413) 1 \u043c\u043b 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0438 999 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f 1000 \u043c\u043b 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0438\u0437 30% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0437\u044f\u0442\u044c"},47:{rightAnswer:["\u0410) 15 \u0433"],answers:["\u0410) 15 \u0433","\u0411) 6 \u0433","\u0412) 9 \u0433","\u0413) 12 \u0433"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f 0,5 \u043b 3%-\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u0437\u0432\u0435\u0441\u0438\u0442\u044c \u0441\u0443\u0445\u043e\u0433\u043e \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},48:{rightAnswer:["\u0410) 0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,01"],answers:["\u0410) 0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,01","\u0411) 0,1 \u043d HCl \u0441 K=0,91","\u0412) 0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,07","\u0413) 0,1 \u043d NaOH \u0441 K=1,09"],question:"\u0422\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440"},49:{rightAnswer:["\u0410) HCl"],answers:["\u0410) HCl","\u0411) H2SO4","\u0412) H3PO4","\u0413) H2SiO3"],question:"\u041c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432"},50:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043e\u043b\u0435\u0439 (\u043c\u0433/\u0434\u043b)"],answers:["\u0410) \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0434\u043e\u043b\u0435\u0439 (\u043c\u0433/\u0434\u043b)","\u0411) \u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) \u0433/\u043c\u043b (\u0442\u0438\u0442\u0440)","\u0413) \u044d\u043a\u0432/\u043b"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0447\u0438\u0442\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044b, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0445 \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},51:{rightAnswer:["\u0410) f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430"],answers:["\u0410) f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430","\u0411) f = \u0421\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430 \u0445 \u0415\u043e\u043f\u044b\u0442\u0430","\u0412) f = \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 \u0445 \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430","\u0413) f = \u0415\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430 : \u0421\u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430"],question:"\u041a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 (\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440) \u0440\u0430\u0441\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435"},52:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0411) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430","\u0413) \u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u042d\u0414\u0422\u0410 \u0438 \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442\u044b \u043d\u0435\u043b\u044c\u0437\u044f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u0430\u043a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u044b \u043f\u0440\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},53:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0448\u043f\u0440\u0438\u0446\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443"],answers:["\u0410) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c \u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0448\u043f\u0440\u0438\u0446\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443","\u0411) \u043d\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0443 \u043d\u0430\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u0430 \u0432\u0441\u044f \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0435","\u0412) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u043e\u0440\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f 5-8 \u0440\u0430\u0437","\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u043d\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e \u043f\u043e \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044e \u043c\u0435\u0442\u043e\u043a"],question:"\u041a \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0435 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},54:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438","\u0411) \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0438 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430","\u0412) \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430","\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0433\u043d\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],question:"\u0421\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},55:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0434\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430","\u0411) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0434\u043e\u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438","\u0412) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0430 \u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0413) \u0440\u0430\u0441\u043f\u043e\u0437\u043d\u0430\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438 \u0438 \u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0435\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b"],question:"\u041c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},56:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0411) \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u0412) \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439","\u0413) \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e \u043e \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u0445 \u0434\u043e \u0432\u0440\u0430\u0447\u0430"],question:"\u041d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},57:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f","\u0411) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u044e \u043f\u0430\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0412) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u0413) \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"],question:"\u041d\u0430 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},58:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043a \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e","\u0411) \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0412) \u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0447\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0435\u0436\u0435\u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0434\u043e\u043a\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0413) \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0441\u043e\u0442\u0440\u0443\u0434\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"],question:"\u041a \u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0435\u0445\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},59:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0434\u043a\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430"],answers:["\u0410) \u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0440\u0430\u0437\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u0436\u0438\u0434\u043a\u0443\u044e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430","\u0411) \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u043e\u043c \u0431\u0435\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0447\u0430\u0442\u043e\u043a","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u043e\u0442\u0442\u0430\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0437\u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0435\u0433\u043e \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043f\u0440\u0438 +45\u043e\u0421 \u043d\u0430 \u0432\u043e\u0434\u044f\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0430\u043d\u0435"],question:"\u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430\u043c \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u044b \u0441 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u043e\u043c, \u0434\u043e\u043f\u0443\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e"},60:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0433\u0440\u0435\u0448\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0411) \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0412) \u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0413) \u043c\u0435\u0436\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"],question:"\u041e\u0442\u043a\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442 \u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},61:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439"],answers:["\u0410) \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0411) \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0412) \u043c\u0435\u0436\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0413) \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u0441\u0435\u0440\u0438\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e"],question:"\u041a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0439, \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u0438\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u044f\u0435\u043c\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},62:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0411) \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0412) \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0413) \u043b\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439"},63:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0411) \u042d\u0414\u0422\u0410","\u0412) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0437\u0435\u043c"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},64:{rightAnswer:["\u0410) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u043a\u0440\u0435\u043c\u043d\u0435\u0437\u0435\u043c","\u0412) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0413) \u042d\u0414\u0422\u0410"],question:"\u0412\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},65:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0435\u0440\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0441\u0435\u0440\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0411) \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0412) \u043e\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0413) \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0441 \u043a\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439"},66:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 \u0444\u0442\u043e\u0440\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 \u0444\u0442\u043e\u0440\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u042d\u0414\u0422\u0410","\u0412) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},67:{rightAnswer:["\u0410) \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f"],answers:["\u0410) \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f","\u0411) \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f","\u0412) \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f","\u0413) \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f, \u0433\u043e\u043b\u0443\u0431\u0430\u044f, \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u0430\u044f, \u0441\u0435\u0440\u0430\u044f, \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430\u044f, \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f"],question:"\u0412\u0437\u044f\u0442\u0438\u0435 \u0432\u0435\u043d\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c, \u0441\u043e\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0441 \u0443\u0447\u0435\u0442\u043e\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430 \u043a\u0440\u044b\u0448\u0435\u043a \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a"},68:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f"],answers:["\u0410) \u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f","\u0411) \u044f\u0440\u043a\u043e-\u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430","\u0412) \u0436\u0435\u043b\u0442\u0430\u044f, \u043f\u0440\u043e\u0437\u0440\u0430\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0413) \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"],question:"\u0425\u0438\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},69:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432","\u0411) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],question:"\u0425\u0438\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c"},70:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u043d\u0430\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0436\u0433\u0443\u0442\u0430","\u0411) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0430 \u0432\u0435\u043d\u0435\u043f\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a","\u0413) \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0440\u044f\u0434\u043e\u043a \u0437\u0430\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432\u0430\u043a\u0443\u0443\u043c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e"],question:"\u041a \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0443 \u043d\u0430 \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438"},71:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0412) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432","\u0413) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c"},72:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435"],answers:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u0411) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u0441 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e","\u0412) \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u043e\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432","\u0413) \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041d\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},73:{rightAnswer:["\u0410) 7,35-7,45"],answers:["\u0410) 7,35-7,45","\u0411) 7,35-7,60","\u0412) 7,2-7,8","\u0413) 7,0-7,45"],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e"},74:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0410) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0411) \u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0412) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0413) \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},75:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0411) \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b","\u0412) \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041c\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},76:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0411) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0412) \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0413) \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0422\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u0442 \u0438\u0437 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432"},77:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0411) \u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0412) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0413) \u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430"],question:"\u0413\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},78:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0411) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0437\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0412) \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435","\u0413) \u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435"],question:"\u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438"},79:{rightAnswer:["\u0410) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438"],answers:["\u0410) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0411) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438","\u0412) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u0430\u043c\u0438","\u0413) \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u0430\u043c\u0438"],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},80:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b","\u0411) \u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u044b","\u0412) \u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u044b","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},81:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0411) \u0432\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0412) \u0442\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f","\u0413) \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0445\u0440\u0430\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"},82:{rightAnswer:["\u0410) +90\u043e\u0421"],answers:["\u0410) +90\u043e\u0421","\u0411) +4 \u043e\u0421","\u0412) +37 \u043e\u0421","\u0413) -20 \u043e\u0421"],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u0438 \u0434\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435"},83:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},84:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0446\u0438\u043d\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0446\u0438\u043d\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b","\u0411) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430","\u0412) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435","\u0413) \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},85:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0435 \u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},86:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},87:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},88:{rightAnswer:["\u0410) \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},89:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u0412"],answers:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u0412","\u0411) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b-\u041c\u041c","\u0412) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0440\u0430\u043d\u043d\u0435\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},90:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435","\u0411) \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c","\u0412) \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0443\u0444 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c","\u0413) \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c"],question:"\u041e\u043f\u0442\u0438\u043c\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0410\u041b\u0422 \u0438 \u0410\u0421\u0422 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},91:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],answers:["\u0410) \u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0411) \u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0412) \u0410\u0421\u0422 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],question:"\u041f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0412\u0430\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},92:{rightAnswer:["\u0410) \u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],answers:["\u0410) \u0410\u041b\u0422 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0411) \u0410\u041b\u0422 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430-\u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f","\u0412) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c","\u0413) \u041b\u0414\u0413 \u043a\u0438\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c"],question:"\u041d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0412\u0430\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},93:{rightAnswer:["\u0410) 6,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)"],answers:["\u0410) 6,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","\u0411) 5,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","\u0412) 7,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)","\u0413) 8,22 \u043b/(\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c\xb7\u0441\u043c)"],question:"\u041c\u0438\u043b\u043b\u0438\u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u041d\u0410\u0414\u041d2 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d:"},94:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442"],answers:["\u0410) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0411) \u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0412) \u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0413) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434"],question:"\u041a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},95:{rightAnswer:["\u0410) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434"],answers:["\u0410) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d\u0434\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0411) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0412) \u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d\u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434","\u0413) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d\u043f\u0438\u0440\u043e\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442"],question:"\u041a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},96:{rightAnswer:["\u0410) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430","\u0411) \u0431\u0435\u0440\u0438-\u0431\u0435\u0440\u0438","\u0412) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0438","\u0413) \u043e\u0441\u0442\u0435\u043f\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xabD\xbb \u0432 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044e"},97:{rightAnswer:["\u0410) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0438"],answers:["\u0410) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0438","\u0411) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0430","\u0412) \u0431\u0435\u0440\u0438-\u0431\u0435\u0440\u0438","\u0413) \u043a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0444\u0442\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0438"],question:"\u0410\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044e"},98:{rightAnswer:["\u0410) A"],answers:["\u0410) A","\u0411) D","\u0412) E","\u0413) C"],question:"\u041a\u0441\u0435\u0440\u043e\u0444\u0442\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},99:{rightAnswer:["\u0410) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439"],answers:["\u0410) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u0411) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u0412) \u043a\u043e\u0440\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u0413) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438"],question:"\u0422\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},100:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0439","\u0411) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u043e\u043c","\u0412) \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0413) \u043f\u043b\u0430\u0446\u0435\u043d\u0442\u043e\u0439"],question:"\u0418\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},101:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0411) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0412) \u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d"],question:"\u041a \u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},102:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u0411) \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0412) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0413) \u0433\u043b\u0438\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u043c \u0434\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},103:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0411) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0412) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430","\u0413) \u0443\u0440\u0435\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0412 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442"},104:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0411) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d","\u0413) \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},105:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430"],answers:["\u0410) \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","\u0411) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430","\u0412) \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b","\u0413) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430 \u0432 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c-\u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e"},106:{rightAnswer:["\u0410) 1,11"],answers:["\u0410) 1,11","\u0411) 1,5","\u0412) 2,2","\u0413) 2,5"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0435\u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u0443, \u044d\u043a\u0432\u0438\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u043d\u0443\u044e e\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442"},107:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0412) \u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0434\u0435\u0442\u0435\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0435 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \xab\u0441\u0443\u0445\u043e\u0439 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0438\xbb"},108:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0435\u043c\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0435\u043c\u0438\u044f","\u0411) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u044c \u0414\u0430\u0443\u043d\u0430","\u0412) \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c"],question:"\u041a \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},109:{rightAnswer:["\u0410) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u2013 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"},110:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438","\u0411) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u0437\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u043e\u043c","\u0412) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0413) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0437\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 2 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},111:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0411) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430","\u0412) \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 1-\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430","\u0413) \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 2-\u0433\u043e \u0442\u0438\u043f\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},112:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"],answers:["\u0410) \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0411) \u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0412) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0413) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0441\u0438\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},113:{rightAnswer:["\u0410) 3,3-5,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) 3,3-5,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) 2,5-3,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) 4,5-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) 5,5- 7,6 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0446\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0430\u043f\u0438\u043b\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},114:{rightAnswer:["\u0410) 3,9-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) 3,9-6,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) 2,5-3,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) 3,5-5,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) 5,5-7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435, \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0438\u0437 \u0432\u0435\u043d\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438, \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},115:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 9,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b, \u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 11 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0413\u0422\u0422 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},116:{rightAnswer:["\u0410) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 11,1 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) \u043d\u0435 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 9,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 7,8 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b, \u043d\u043e \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435 11 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 2 \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u0413\u0422\u0422 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},117:{rightAnswer:["\u0410) \u22656,5%"],answers:["\u0410) \u22656,5%","\u0411) \u22657,3%","\u0412) \u22658,5%","\u0413) \u22654,5%"],question:"\u0412 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u043d \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},118:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c"],answers:["\u0410) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c","\u0411) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438","\u0412) \u0442\u043e\u043d\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a","\u0413) \u043c\u043e\u0437\u0433"],question:"\u041a \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u044b\u043c \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},119:{rightAnswer:["\u0410) \u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e"],answers:["\u0410) \u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0443\u044e","\u0411) \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0443\u044e","\u0412) \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e","\u0413) \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043d\u0443\u044e"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0440\u043e\u043b\u044c"},120:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0411) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u0413) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],question:"\u0422\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \xab\u0445\u043e\u043b\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"},121:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0411) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434-3-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0412) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u043e\u043b-3-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442","\u0413) \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u041a \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u043c \u0442\u0435\u043b\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},122:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f (\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435)"],answers:["\u0410) \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f (\u041b\u0430\u043d\u0433\u0435)","\u0411) \u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430","\u0412) \u0411\u0438\u0430\u043b\u044f","\u0413) \u0412\u0435\u043b\u044c\u043a\u0430"],question:"\u041e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b"},123:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f"],answers:["\u0410) \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u0411) \u041b\u041f\u041d\u041f","\u0412) \u041b\u041f\u0412\u041f","\u0413) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],question:"\u042d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0430\u0446\u0438\u043b\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043a \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},124:{rightAnswer:["\u0410) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432","\u0411) \u041b\u041f\u041d\u041f","\u0412) \u041b\u041f\u041f\u041f","\u0413) \u041b\u041f\u0412\u041f"],question:"\u042d\u043a\u0437\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0442\u0440\u0438\u0430\u0446\u0438\u043b\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b \u043e\u0442 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u043a \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u043c \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},125:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u041f\u0412\u041f"],answers:["\u0410) \u041b\u041f\u0412\u041f","\u0411) \u041b\u041f\u041d\u041f","\u0412) \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u0413) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b"],question:"\u041a \u0430\u043d\u0442\u0438\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f"},126:{rightAnswer:["\u0410) 02.\u043c\u0430\u0440"],answers:["\u0410) 02.\u043c\u0430\u0440","\u0411) 03.\u0430\u043f\u0440","\u0412) 05.\u0438\u044e\u043d","\u0413) 07.\u0430\u0432\u0433"],question:"\u0418\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},127:{rightAnswer:["\u0410) 20-25"],answers:["\u0410) 20-25","\u0411) 15-19","\u0412) 26-28","\u0413) 30-35"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0438\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u043c\u0430\u0441\u0441\u044b \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},128:{rightAnswer:["\u0410) \u041b\u041f\u041d\u041f \u0438 \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f"],answers:["\u0410) \u041b\u041f\u041d\u041f \u0438 \u041b\u041f\u041e\u041d\u041f","\u0411) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b","\u0412) \u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0413) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u0413\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d \u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},129:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0430","\u0411) \u043e\u0436\u0438\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0412) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0438\u043d\u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0413) \u043a\u0435\u0442\u043e\u0437\u0430"],question:"\u0418\u043d\u0434\u0435\u043a\u0441 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0442\u0438\u044f"},130:{rightAnswer:["\u0410) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0411) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0430\u0437\u0430","\u0412) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430","\u0413) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0412 \u044d\u043d\u0437\u0438\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043e\u0447\u043a\u0435 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"},131:{rightAnswer:["\u0410) \u0445\u043e\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0445\u043e\u043b\u0438\u043d","\u0411) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430","\u0412) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d","\u0413) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0438\u043d"],question:"\u041a \u043b\u0438\u043f\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u043c \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},132:{rightAnswer:["\u0410) \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430"],answers:["\u0410) \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430","\u0411) \u0443 \u0434\u0435\u0442\u0435\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0438\u0437\u043d\u0438","\u0412) \u0443 \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d","\u0413) \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0442\u044f\u0436\u0435\u043b\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438"],question:"\u0410\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0432\u0435\u0441\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},133:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],answers:["\u0410) \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0411) \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0412) \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439","\u0413) \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439"],question:"\u041a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u043e\u043a\u0430 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},134:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0435"],answers:["\u0410) \u0444\u0438\u043e\u043b\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0435","\u0411) \u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0435","\u0412) \u043e\u0440\u0430\u043d\u0436\u0435\u0432\u043e\u0435","\u0413) \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u043e\u0435"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"},135:{rightAnswer:["\u0410) 65-85 \u0433/\u043b"],answers:["\u0410) 65-85 \u0433/\u043b","\u0411) 35-45 \u0433/\u043b","\u0412) 55-65 \u0433/\u043b","\u0413) 90-100 \u0433/\u043b"],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u043b\u044e\u0434\u0435\u0439 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},136:{rightAnswer:["\u0410) \u0438\u043d\u0434\u043e\u043b"],answers:["\u0410) \u0438\u043d\u0434\u043e\u043b","\u0411) \u0444\u0435\u043d\u043e\u043b","\u0412) \u043a\u0440\u0435\u0437\u043e\u043b","\u0413) \u0441\u043a\u0430\u0442\u043e\u043b"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0433\u043d\u0438\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u0438\u043f\u0442\u043e\u0444\u0430\u043d\u0430 \u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},137:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0410) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u0411) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0439","\u0412) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043e\u043c \u043e\u0431\u0435\u0437\u0432\u0440\u0435\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},138:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"],answers:["\u0410) \u0434\u0435\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0411) \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0412) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0413) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0410\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439"},139:{rightAnswer:["\u0410) 2,5-8,3 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) 2,5-8,3 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) 0,5-1,9 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) 9,5-10,4 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) 10,6-12,7 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},140:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0433\u043e\u043c\u043e\u0433\u0435\u043d\u0442\u0438\u0437\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u041f\u0440\u0438\u0447\u0438\u043d\u0430 \u0444\u0435\u043d\u0438\u043b\u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0438 \u2013 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},141:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0411) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0412) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0413) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u0430 \u044d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438"},142:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0411) \u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u0430 \u044d\u043d\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u0412) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0413) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430-\u0422\u0430\u0440\u0435\u0435\u0435\u0432\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},143:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0410) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0411) \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439","\u0412) \u043d\u0435\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0413) \u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],question:"\u041f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043f\u043e-\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},144:{rightAnswer:["\u0410) \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},145:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043d\u0435\u043a\u043e\u043d\u044a\u044e\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u043d\u0435\u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043e\u0431\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},146:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d","\u0411) \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d","\u0412) \u043c\u0435\u0437\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0413) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0432\u0435\u0440\u0434\u0438\u043d"],question:"\u0421 \u043c\u043e\u0447\u043e\u0439 \u0438 \u043a\u0430\u043b\u043e\u043c \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},147:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u0438","\u0411) \u03b1\u2013\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0412) \u03b2\u2013\u0442\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u0438","\u0413) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0440\u0444\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"},148:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"],answers:["\u0410) \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435","\u0411) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445","\u0412) \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421","\u0413) \u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435"],question:"\u0421\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},149:{rightAnswer:["\u0410) \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0411) \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043f\u0438\u0440\u0438\u043c\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0412) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0413) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u0438\u0440\u0438\u043c\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432"],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435"},150:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],answers:["\u0410) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0411) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435","\u0412) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0413) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0443\u0440\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f"},151:{rightAnswer:["\u0410) \u0420\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0414\u041d\u041a"],answers:["\u0410) \u0420\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0414\u041d\u041a","\u0411) \u0434\u043e\u0447\u0435\u0440\u043d\u0435\u0439 \u0414\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0414\u041d\u041a","\u0412) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u043c-\u0420\u041d\u041a","\u0413) \u0414\u041d\u041a \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0446\u0435 \u0420\u041d\u041a"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043a\u0440\u0438\u043f\u0446\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437"},152:{rightAnswer:["\u0410) \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a"],answers:["\u0410) \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0412) \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u0413) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"],question:"\u041a \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u0444\u0430\u0437\u044b \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},153:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d","\u0411) \u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0412) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0413) \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d"],question:"\u041a \u043e\u043d\u043a\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0440\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},154:{rightAnswer:["\u0410) 60"],answers:["\u0410) 60","\u0411) 120","\u0412) 190","\u0413) 90"],question:"\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u043e\u0434\u044a\u0435\u043c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0443 \u0437\u0434\u043e\u0440\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043c\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 (____\u043c\u0438\u043d\u0443\u0442) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0434\u044b"},155:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b","\u0412) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b"],question:"\u0426\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u042f\u0444\u0444\u0435 (\u0441 \u043f\u0438\u043a\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0435) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},156:{rightAnswer:["\u0410) \u0434\u0435\u043d\u0441\u0438\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u0434\u0435\u043d\u0441\u0438\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0411) \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0412) \u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f","\u0413) \u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041a \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},157:{rightAnswer:["\u0410) \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"],answers:["\u0410) \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u0411) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0412) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445","\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],question:"\u0421\u0430-125 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},158:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u044b","\u0411) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0412) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0413) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"\u041f\u0441\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u043a\u0440\u0438\u043d\u0438\u043d\u0433\u0430 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},159:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438","\u0411) \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u0412) \u043c\u0430\u0442\u043a\u0438","\u0413) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0444\u0435\u0442\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u043d\u043a\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},160:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043f\u0430\u0442\u0438\u044f\u043c","\u0411) \u043f\u043e\u0440\u0444\u0438\u0440\u0438\u044f\u043c","\u0412) \u043f\u0430\u0440\u0430\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c","\u0413) \u0434\u0438\u0441\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u043c"],question:"\u0422\u0430\u043b\u0430\u0441\u0441\u0435\u043c\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},161:{rightAnswer:["\u0410) \u041db S"],answers:["\u0410) \u041db S","\u0411) \u041db F","\u0412) \u041db \u0415","\u0413) \u041db \u0410"],question:"\u041a \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u0442\u0438\u043f\u0430\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},162:{rightAnswer:["\u0410) NaCl \u0438 NaHCO3"],answers:["\u0410) NaCl \u0438 NaHCO3","\u0411) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d","\u0413) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},163:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b","\u0411) \u0430\u043c\u043c\u0438\u0430\u043a \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0438 \u0438\u0445 \u0430\u043c\u0438\u0434\u044b","\u0413) \u0438\u043d\u0434\u0438\u043a\u0430\u043d \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0438\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},164:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430","\u0411) NaCl \u0438 C\u04302HPO4","\u0412) H2CO3 \u0438 NaHCO3","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b"},165:{rightAnswer:["\u0410) \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0411) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430","\u0412) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0434\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430","\u0413) \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},166:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0411) \u0439\u043e\u0434","\u0412) \u0441\u0435\u043b\u0435\u043d","\u0413) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],question:"\u041a \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},167:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u0435\u0434\u044c"],answers:["\u0410) \u043c\u0435\u0434\u044c","\u0411) \u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u0412) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0413) \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041a \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},168:{rightAnswer:["\u0410) Na+"],answers:["\u0410) Na+","\u0411) K+","\u0412) C\u04302+","\u0413) Mg2+"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432\u043d\u0435\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0438\u043e\u043d\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},169:{rightAnswer:["\u0410) K+"],answers:["\u0410) K+","\u0411) C\u04302+","\u0412) Mg2+","\u0413) Na+"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u043c \u043a\u0430\u0442\u0438\u043e\u043d\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},170:{rightAnswer:["\u0410) \u0439\u043e\u0434"],answers:["\u0410) \u0439\u043e\u0434","\u0411) \u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u0412) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0413) \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041a \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},171:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0412) \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d","\u0413) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d"],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},172:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u0411) \u043c\u0430\u0440\u0433\u0430\u043d\u0446\u0430","\u0412) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0413) \u0444\u0442\u043e\u0440\u0430"],question:"\u0410\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435"},173:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f","\u0411) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u0412) \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f","\u0413) \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xabD\xbb \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},174:{rightAnswer:["\u0410) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0411) \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438","\u0412) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0413) \u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0439\u043e\u0434\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},175:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u0437\u0430\u043f\u0430\u0441\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0435"},176:{rightAnswer:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0434\u0438\u0441\u043c\u0443\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0413) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430"],question:"\u0410\u0442\u043e\u043c \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432"},177:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d"],answers:["\u0410) \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d","\u0411) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e-\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u0432\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d","\u0412) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432","\u0413) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442"},178:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430","\u0412) \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)","\u0413) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 (\u0422fR)"],question:"\u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u044b \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442, \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435"},179:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 (\u0421\u0416) \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)"],answers:["\u0410) \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 (\u0421\u0416) \u0438 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 (\u041e\u0416\u0421\u0421)","\u0411) \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0412) \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 (\u0422fR) \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438","\u0413) \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0444\u043e\u043d\u0434 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},180:{rightAnswer:["\u0410) 7,4 \xb1 0,04"],answers:["\u0410) 7,4 \xb1 0,04","\u0411) 6,5 \xb1 0,05","\u0412) 7,8 \xb1 0,03","\u0413) 7,2 \xb1 0,05"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0440\u041d \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},181:{rightAnswer:["\u0410) 8,2"],answers:["\u0410) 8,2","\u0411) 7,35","\u0412) 7,44","\u0413) 7"],question:"\u0440\u041d \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0430\u0440\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u043c\u043e\u0435 \u0441 \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c\u044e \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},182:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0411) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0412) \u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0413) \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0442\u043a\u0430\u043d\u044f\u0445 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},183:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u0438 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)","\u0411) \u0442\u043a\u0430\u043d\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0438\u0438","\u0412) \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","\u0413) \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435"},184:{rightAnswer:["\u0410) 10-18 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],answers:["\u0410) 10-18 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0411) 19-22 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0412) 23-25 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b","\u0413) 26-35 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b"],question:"\u0412 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0430\u043d\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},185:{rightAnswer:["\u0410) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430"],answers:["\u0410) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0411) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0412) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430","\u0413) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043f\u043d\u0438\u044f\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},186:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u041d+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430"],answers:["\u0410) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u041d+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430","\u0411) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f NH4+ \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0435 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430","\u0412) \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0430\u043c\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0439 \u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430\u0445","\u0413) \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0430\u0445"],question:"\u041f\u043e\u043d\u044f\u0442\u0438\u044e \xab\u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437\xbb \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441"},187:{rightAnswer:["\u0410) \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430","\u0411) \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f\u0445 \u0431\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0416\u041a\u0422 (\u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u044f)","\u0412) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0413) \u044d\u043a\u0437\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0435 (\u041d\u0421l, \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434 \u0430\u0440\u0433\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430)"],question:"\u0410\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437 \u0441 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0430\u043d\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u0430\u043b\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438"},188:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d"],answers:["\u0410) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0411) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d","\u0412) \u043f\u0440\u043e\u043a\u043e\u043d\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u043d","\u0413) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430\u0437\u0430"],question:"\u041f\u043e-\u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c\u0443 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},189:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)","\u0411) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)","\u0412) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0414\u041a)","\u0413) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},190:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)"],answers:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u0410\u0427\u0422\u0412)","\u0411) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 (\u041f\u0412)","\u0412) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f (\u0414\u041a)","\u0413) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435"},191:{rightAnswer:["\u0410) \u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)"],answers:["\u0410) \u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u0411) \u041f\u0412 (\u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u0412) \u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)","\u0413) \u0414\u041a (\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f)"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442"},192:{rightAnswer:["\u0410) \u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)"],answers:["\u0410) \u041c\u041d\u041e (\u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435)","\u0411) \u0410\u041f\u0422\u0412 (\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f)","\u0412) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0413) \u0414\u041a (\u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f)"],question:"\u0421 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e \u043c\u043e\u043d\u0438\u0442\u043e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u044b\u043c\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435"},193:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u0430\u0440\u0444\u0430\u0440\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0432\u0430\u0440\u0444\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0411) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d","\u0412) \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d","\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d \u0421"],question:"\u041a \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430\u043c \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},194:{rightAnswer:["\u0410) \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0438\u0441\u043a\u043b\u044e\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0437\u0430 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438","\u0411) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0435\u0448\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438","\u0412) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438","\u0413) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u043d\u043e\u043c\u0430\u043b\u0438\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u043e\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},195:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438"],answers:["\u0410) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u0411) \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u0412) \u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438","\u0413) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0430\u043c\u043f\u0435\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430"},196:{rightAnswer:["\u0410) 0,5 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)"],answers:["\u0410) 0,5 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","\u0411) 1,0 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","\u0412) 2,25 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)","\u0413) 5,15 \u043c\u043a\u0433/\u043c\u043b (FEU)"],question:"\u0420\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f D-\u0434\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u0435\u043d\u0435\u0435"},197:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d \u0422"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d \u0422","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430","\u0412) \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u041a \u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u043e\u043c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0440\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},198:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a"],answers:["\u0410) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422","\u0412) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0413) \u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},199:{rightAnswer:["\u0410) \u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410"],answers:["\u0410) \u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410","\u0411) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0412) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422","\u0413) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a"],question:"\u041b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u044c \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},200:{rightAnswer:["\u0410) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0429\u0424, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d","\u0411) \u041e\u0425\u0421, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0418\u0410","\u0412) \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d-\u0422, \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u041c\u0412-\u041a\u041a","\u0413) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430, \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430, \u0421\u0420\u0411, \u0410\u041b\u0422"],question:"\u041f\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u044c \u0432\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},201:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0411) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0412) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0413) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0444\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},202:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"],answers:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0411) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0413) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u043d\u0435\u0444\u0435\u043b\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},203:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0410) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430","\u0411) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0435\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0441\u043f\u0435\u0440\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0413) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},204:{rightAnswer:["\u0410) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430"],answers:["\u0410) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0411) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0413) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},205:{rightAnswer:["\u0410) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c"],answers:["\u0410) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0411) \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0412) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u0413) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},206:{rightAnswer:["\u0410) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u041d\u041a"],answers:["\u0410) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u041d\u041a","\u0411) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0412) \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0413) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 (\u041f\u0426\u0420) \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},207:{rightAnswer:["\u0410) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438"],answers:["\u0410) \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u0438\u044f\u0445 \u0441\u043e\u0440\u0431\u0438\u0440\u0443\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0441\u043c\u0435\u0441\u0438","\u0411) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0412) \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430","\u0413) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u043f\u043e\u0433\u043b\u043e\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0445\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u0438 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},208:{rightAnswer:["\u0410) \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0433\u0435\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0433\u0435\u043d\u0430","\u0411) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0440\u0430\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0414\u041d\u041a","\u0412) \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430, \u043c\u0435\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043f\u043e\u043c","\u0413) \u043c\u0438\u0433\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0446 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0442\u043e\u043a\u0430"],question:"\u041f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430 \u0438\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 (\u0418\u0424\u0410) \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},209:{rightAnswer:["\u0410) \u0418\u0425\u041b\u0410"],answers:["\u0410) \u0418\u0425\u041b\u0410","\u0411) \u0420\u0418\u0410","\u0412) \u0418\u0424\u0410","\u0413) \u041f\u0426\u0420"],question:"\u042d\u0444\u0438\u0440 \u0430\u043a\u0440\u0438\u0434\u0438\u043d\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435"},210:{rightAnswer:["\u0410) \u0418\u0424\u0410"],answers:["\u0410) \u0418\u0424\u0410","\u0411) \u0420\u0418\u0410","\u0412) \u0418\u0425\u041b\u0410","\u0413) \u041f\u0426\u0420"],question:"\u041f\u0435\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043a\u0438 \u0432 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0435"},211:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u043e\u043d\u0441\u0435\u0440\u0432\u0430\u043d\u0442\u0430","\u0411) \u0430\u043d\u0442\u0438\u043a\u043e\u0430\u0433\u0443\u043b\u044f\u043d\u0442\u0430","\u0412) \u044d\u043c\u0443\u043b\u044c\u0433\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430","\u0413) \u0445\u0440\u043e\u043c\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"],question:"\u0410\u0437\u0438\u0434 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435"},212:{rightAnswer:["\u0410) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d, \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e"],answers:["\u0410) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d, \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e","\u0411) \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440","\u0412) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0413) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d"],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0431\u0430\u0437\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0430\u043d\u0435\u043b\u0438 \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438"},213:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u0444\u043e\u043b\u0430\u0442\u044b, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u0411) \u041f\u0412 (\u041c\u041d\u041e), \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d, \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u0430-\u041c\u0412, \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d I, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0421\u0420\u0411","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430, \u041db\u04101\u0441, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0421-\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0443, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u0430 \u043a \u0431\u0435\u0442\u0430- \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u043c \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b","\u0413) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0413\u0413\u0422, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0439"],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0443 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},214:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421\u0420\u0411, \u0420\u0424, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0441\u0442\u0440\u0435\u043f\u0442\u043e\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d-0"],answers:["\u0410) \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u0421\u0420\u0411, \u0420\u0424, \u0430\u043d\u0442\u0438\u0441\u0442\u0440\u0435\u043f\u0442\u043e\u043b\u0438\u0437\u0438\u043d-0","\u0411) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e, \u041e\u0416\u0421\u0421, \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d, \u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u0442\u0438\u043d, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041212, \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u044d\u0442\u0438\u043d","\u0412) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u041b\u041f\u0412\u041f, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f","\u0413) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0413\u0422, \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430"],question:"\u0414\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0443 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0441 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"},215:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0410) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439, \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d D, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439 \u0438\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439","\u0411) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0421\u0420\u0411, \u0433\u043e\u043c\u043e\u0446\u0438\u0441\u0442\u0435\u0438\u043d, \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439, \u043a\u0430\u043b\u0438\u0439, \u0445\u043b\u043e\u0440","\u0412) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u0412\u041f, \u0425\u0421-\u041b\u041f\u041d\u041f, \u0442\u0440\u0438\u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u0434\u044b, \u043a\u043e\u044d\u0444\u0444\u0438\u0446\u0438\u0435\u043d\u0442 \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438","\u0413) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0430\u044f \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u0430, \u0433\u0430\u043c\u043c\u0430-\u0413\u0422, \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0435\u043e\u043f\u043e\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},216:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f","\u0413) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0441\u043e\u0447\u0435\u0442\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},217:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b"],answers:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b","\u0411) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0412) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430","\u0413) \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},218:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b","\u0412) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0438\u043d\u043e\u0432","\u0413) \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u0438 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f"],question:"\u0414\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0442\u0435\u0441\u0442\u044b"},219:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435"],answers:["\u0410) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u0431\u0438\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0435","\u0411) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043e\u043a \u0441 \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c\u044e","\u0412) \u043e\u0446\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u043e\u043f\u043e\u0434\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432","\u0413) \u043e\u0444\u043e\u0440\u043c\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0431\u043b\u0430\u043d\u043a \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"],question:"\u041d\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u044d\u0442\u0430\u043f\u0435 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439"},220:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0450\u043c\u0435"],answers:["\u0410) \u043f\u0440\u0438 \u043f\u0440\u0438\u0450\u043c\u0435","\u0411) \u043f\u0440\u0438 \u0432\u044b\u0440\u0435\u0437\u043a\u0435","\u0412) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u044b\u0440\u0435\u0437\u043a\u0438","\u0413) \u043f\u0440\u0438 \u0444\u0438\u043a\u0441\u0430\u0446\u0438\u0438"],question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043a\u0438 \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0438 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0438\u044e"},221:{rightAnswer:["\u0410) 1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 198,2 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],answers:["\u0410) 1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 198,2 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0411) 1\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 99 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0412) 1,8\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 192 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b","\u0413) 0,9\u0433 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438 199,1 \u043c\u043b \u0432\u043e\u0434\u044b"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u0437\u043e\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f 0,9% \u0432 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 200\u0433 \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e"},222:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u043c\u0438"],answers:["\u0410) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u043c\u0438","\u0411) \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u043e\u0432","\u0412) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0430\u0446\u0438\u043d\u0443\u0441\u0430\u043c\u0438","\u0413) \u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u0430\u043c\u0438"],question:"\u042d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430"},223:{rightAnswer:["\u0410) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0410) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439","\u0411) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d","\u0412) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0413) \u0439\u043e\u0434\u0442\u0438\u0440\u043e\u043d\u0438\u043d"],question:"\u0420\u043e\u0441\u0442 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"},224:{rightAnswer:["\u0410) \u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439"],answers:["\u0410) \u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439","\u0411) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d","\u0412) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d","\u0413) \u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438\u043c\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439"],question:"\u0421\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u044e \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"},225:{rightAnswer:["\u0410) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d"],answers:["\u0410) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0442\u043e\u0446\u0438\u043d","\u0411) \u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d","\u0412) \u0430\u043d\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u044b","\u0413) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d"],question:"\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0430\u0435\u0442 \u043c\u0443\u0441\u043a\u0443\u043b\u0430\u0442\u0443\u0440\u0443 \u043c\u0430\u0442\u043a\u0438"},226:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c","\u0411) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u043a","\u0412) \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u043e\u0434","\u0413) \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a"],question:"\u041d\u0430\u043a\u043e\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0410, \u0414, \u0415, \u041a \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0435"},227:{rightAnswer:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u043a"],answers:["\u0410) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043e\u043a","\u0411) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0412) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d","\u0413) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043e\u043a"],question:"\u0416\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u043a \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442"},228:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u0438\u044f, \u0441\u043e\u043a\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0411) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u0430\u044f","\u0412) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432","\u0413) \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f"],question:"\u0424\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430"},229:{rightAnswer:["\u0410) \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e \u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b"],answers:["\u0410) \u043c\u043e\u043b\u043e\u043a\u043e \u0438 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b","\u0411) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u044b","\u0412) \u043a\u0440\u0443\u043f\u044b","\u0413) \u043c\u0430\u043a\u0430\u0440\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437\u0434\u0435\u043b\u0438\u044f"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0434\u043b\u044f \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},230:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u0411) \u043c\u044f\u0441\u043e","\u0412) \u0440\u044b\u0431\u0430","\u0413) \u044f\u0439\u0446\u0430"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},231:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u0411) \u043c\u0435\u0434","\u0412) \u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434","\u0413) \u044f\u0439\u0446\u0430"],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u043c \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},232:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0438"],answers:["\u0410) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0438","\u0411) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430","\u0412) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u044b","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b"],question:"\u041f\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0430\u043b\u044c\u0442\u0438\u043a\u0430 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e"},233:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430","\u0411) \u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430","\u0412) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430","\u0413) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430"],question:"\u041a \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c, \u043f\u0440\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u043c\u044b\u043c \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},234:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e"],answers:["\u0410) \u043f\u043e\u0434\u0441\u043e\u043b\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e","\u0411) \u0431\u0430\u0440\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0440","\u0412) \u0433\u043e\u0432\u044f\u0436\u0438\u0439 \u0436\u0438\u0440","\u0413) \u043e\u0432\u043e\u0449\u0438"],question:"\u041a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f"},235:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439"],answers:["\u0410) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0439","\u0411) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440","\u0412) \u043a\u0430\u043b\u0438\u0439","\u0413) \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0439"],question:"\u041c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c, \u043f\u0440\u0438\u0434\u0430\u044e\u0449\u0438\u043c \u043e\u0441\u043e\u0431\u0443\u044e \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c, \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},236:{rightAnswer:["\u0410) \u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0433"],answers:["\u0410) \u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0433","\u0411) \u0437\u0435\u043b\u0435\u043d\u044b\u0439 \u043b\u0443\u043a","\u0412) \u0432\u0435\u0440\u043c\u0438\u0448\u0435\u043b\u044c","\u0413) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},237:{rightAnswer:["\u0410) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430"],answers:["\u0410) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430","\u0411) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0441","\u0412) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432","\u0413) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0432"],question:"\u0420\u044b\u0431\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c"},238:{rightAnswer:["\u0410) \u043a\u0443\u0440\u0430\u0433\u0430"],answers:["\u0410) \u043a\u0443\u0440\u0430\u0433\u0430","\u0411) \u043e\u0433\u0443\u0440\u0435\u0446","\u0412) \u043b\u0438\u043c\u043e\u043d","\u0413) \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e"],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},239:{rightAnswer:["\u0410) \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439"],answers:["\u0410) \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439","\u0411) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u043f\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439","\u0412) \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u0446\u0430\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u0441\u043e\u0441\u0443\u0434\u043e\u0432","\u0413) \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"],question:"\u041d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},240:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u044b\u0431"],answers:["\u0410) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u044b\u0431","\u0411) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044c","\u0412) \u043a\u043b\u044e\u043a\u0432\u0430","\u0413) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440"],question:"\u041f\u0438\u0449\u0435\u0432\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c \u0431\u043e\u0433\u0430\u0442\u044b\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c \xab\u0410\xbb \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},241:{rightAnswer:["\u0410) \u043f\u043b\u043e\u0434\u044b \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430"],answers:["\u0410) \u043f\u043b\u043e\u0434\u044b \u0448\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a\u0430","\u0411) \u043c\u044f\u0441\u043e","\u0412) \u043c\u043e\u0440\u043a\u043e\u0432\u044c","\u0413) \u0445\u043b\u0435\u0431"],question:"\u041f\u0438\u0449\u0435\u0432\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u043c, \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},242:{rightAnswer:["\u0410) \u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u043c\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430"],answers:["\u0410) \u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0441\u043c\u043e\u0440\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430","\u0411) \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0430\u0441\u043b\u043e","\u0412) \u0433\u043e\u0440\u043e\u0445","\u0413) \u043e\u0433\u0443\u0440\u0446\u044b"],question:"\u041a \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \xab\u0421\xbb \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b"},243:{rightAnswer:["\u0410) \xab\u0421\xbb"],answers:["\u0410) \xab\u0421\xbb","\u0411) \xab\u0415\xbb","\u0412) \xab\u04126\xbb","\u0413) \xab\u0410\xbb"],question:"\u0428\u0438\u043f\u043e\u0432\u043d\u0438\u043a \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},244:{rightAnswer:["\u0410) \xab\u0421\xbb"],answers:["\u0410) \xab\u0421\xbb","\u0411) \xab\u0420\u0420\xbb","\u0412) \xab\u041a\xbb","\u0413) \xab\u0414\xbb"],question:"\u0426\u0438\u043d\u0433\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u043e\u043c \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430"},245:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u042f\u0444\u0444\u0435"],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435:"},246:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439;"],answers:["\u0430) \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e;","\u0431) \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435;","\u0432) \u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439;","\u0433) \u043f\u043e \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0420\u0435\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0443 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f:"},247:{rightAnswer:["\u0430) \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 10-30 \u0440\u0430\u0437;"],answers:["\u0430) \u0447\u0430\u0449\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 10-30 \u0440\u0430\u0437;","\u0431) \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f;","\u0432) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f;","\u0433) \u0441\u043b\u0435\u0433\u043a\u0430 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435:"},248:{rightAnswer:["\u0432) \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u044f\u0445;"],answers:["\u0430) \u044f\u0434\u0440\u0435;","\u0431) \u0440\u0438\u0431\u043e\u0441\u043e\u043c\u0430\u0445;","\u0432) \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u044f\u0445;","\u0433) \u044f\u0434\u0440\u044b\u0448\u043a\u0435."],question:"\u0426\u0438\u043a\u043b \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0432:"},249:{rightAnswer:["\u0432) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u043d\u0438\u0444\u0435\u0441\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0432) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430."],question:"\u041e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 (\u0413\u0422\u0422) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e:"},250:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u043e\u0437\u0438\u0440\u043e\u0432\u043a\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u043c \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435;","\u0432) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0421\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},251:{rightAnswer:["\u0433) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f."],answers:["\u0430) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0431) \u043f\u043e\u0440\u0430\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0431\u0435\u0442\u0442\u0430-\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0433) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u044f."],question:"\u0412\u0435\u0434\u0443\u0449\u0438\u043c \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u043e\u043c \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:"},252:{rightAnswer:["\u0431) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0430\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0431) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0430\u043c\u0435\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0432) \u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0433) \u0446\u0438\u043a\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442."],question:"\u0410\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},253:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","2) \u043d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","3) \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e- \u0438 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u041a \u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u043c \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:"},254:{rightAnswer:["\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430;"],answers:["\u0430) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},255:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445;","\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0432) \u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435;","\u0433) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435."],question:"\u0410\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432:"},256:{rightAnswer:["\u0432) \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0431) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430;","\u0432) \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0433) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u041a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f:"},257:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u043e \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430;","\u0431) \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0435\u043a\u0430;","\u0432) \u043f\u043e \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443;","\u0433) \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u043e\u0431\u0449\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e:"},258:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0441\u0435\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d;","\u0431) \u0444\u043e\u0444\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u0433\u0438\u0441\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0433) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u0441\u0442\u0438\u0434\u0438\u043d\u0430:"},259:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0437\u0433;","\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0432) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438;","\u0433) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b;","\u0434) \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b:"},260:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;"],answers:["\u0430) \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0432) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432;","\u0433) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430:"},261:{rightAnswer:["\u0432) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0431) \u0430\u043b\u044c\u0437\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},262:{rightAnswer:["\u0432) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434;"],answers:["\u0430) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430","\u0431) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0438\u043a\u0430;","\u0432) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434;","\u0433) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:"},263:{rightAnswer:["\u0432) 3,3-5,5;"],answers:["\u0430) 1,3-2,3;","\u0431) 2,5-3,0;","\u0432) 3,3-5,5;","\u0433) 6,3-7,3;","\u0434) 7,5-8,3."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 (\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b):"},264:{rightAnswer:["\u0433) 2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430."],answers:["\u0430) 1 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430 \u041f\u0412\u041a;","\u0431) 2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u041f\u0412\u041a;","\u0432) 1 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u0430 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430;","\u0433) 2 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430:"},265:{rightAnswer:["\u0430) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0443;"],answers:["\u0430) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0443;","\u0431) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0443 \u0438 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044e;","\u0432) \u0446\u0438\u043d\u0433\u0443, \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044e \u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435 \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0432\u044b\u0437\u0432\u0430\u0442\u044c:"},266:{rightAnswer:["\u0431) \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430;","\u0431) \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430 \u0438 \u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0432) \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430, \u0432\u043e\u0434\u044b \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0430;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0435 \u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043e:"},267:{rightAnswer:["\u0433) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0431) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432;","\u0433) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442:"},268:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;"],answers:["\u0430) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0431) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430;","\u0432) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430;","\u0433) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0414\u043b\u044f \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c:"},269:{rightAnswer:["\u0430) \u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;"],answers:["\u0430) \u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u043a\u0440\u043e\u043c\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439;","\u0431) \u0440\u0430\u0437\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430;","\u0432) \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434\u0430;","\u0433) \u0440\u0430\u0437\u0440\u044b\u0432 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0435\u0439."],question:"\u0414\u0435\u043d\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},270:{rightAnswer:["\u0431) 14 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;"],answers:["\u0430) 2,5 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","\u0431) 14 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","\u0432) 5,0 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","\u0433) 6,2 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b."],question:"\u0423\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f \u2013 \u044d\u0442\u043e \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432\u044b\u0448\u0435:"},271:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441."],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u043b;","\u0431) \u043f\u043e\u043b \u0438 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442;","\u0432) \u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043f\u043e\u043b, \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440 \u043f\u0438\u0442\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0442\u0443\u0441."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0435 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u0443\u0447\u0438\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442:"},272:{rightAnswer:["\u0432) \u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u041d\u042d\u0416\u041a;","\u0431) \u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b;","\u0432) \u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b \u0438 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0433) \u041d\u042d\u0416\u041a, \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b, \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0433\u043b\u0430\u0434\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432:"},273:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \u0414;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \u0414;","\u0432) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435;","\u0433) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},274:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;"],answers:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c\u0435 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f;","\u0432) \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0433) \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430\u0445."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},275:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0431) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e;","\u0432) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430;","\u0433) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0442 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e, \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430, \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e."],question:"\u041c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438:"},276:{rightAnswer:["\u0432) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435;"],answers:["\u0430) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0432) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435;","\u0433) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435, \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438, \u0440\u0430\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},277:{rightAnswer:["\u0432) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","\u0431) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438;","\u0432) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438;","\u0433) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430, \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438, \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438, \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},278:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","2) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b;","3) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c\u0438 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f:"},279:{rightAnswer:["\u0430) 2,0 \u2013 4,0;"],answers:["\u0430) 2,0 \u2013 4,0;","\u0431) 3,0 \u2013 4,5;","\u0432) 1,0 \u2013 1,5;","\u0433) 4,5 \u2013 5,5."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0432 \u0433/\u043b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},280:{rightAnswer:["\u0431) \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e;"],answers:["\u0430) \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0443\u044e;","\u0431) \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0443\u044e;","\u0432) \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0443\u044e;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u044f\u044e\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438:"},281:{rightAnswer:["\u0432) \u041b\u041f\u041d\u041c;"],answers:["\u0430) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u0430\u0445;","\u0431) \u041b\u041f\u041e\u041d\u041c;","\u0432) \u041b\u041f\u041d\u041c;","\u0433) \u041b\u041f\u0412\u041f."],question:"\u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432:"},282:{rightAnswer:["\u0430) \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439;"],answers:["\u0430) \u043c\u0430\u0441\u0441\u043e\u0432\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439;","\u0431) \u0430\u043a\u0440\u043e\u043c\u0435\u0433\u0430\u043b\u0438\u0438;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \xab\u0414\xbb;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},283:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u0438:","2) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","3) \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:"},284:{rightAnswer:["\u0430) \u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410;"],answers:["\u0430) \u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410;","\u0431) \u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b-\u041a\u043e\u0410 \u0438 \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442;","\u0432) \u0430\u0446\u0435\u0442\u0438\u043b, \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442 \u0438 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0431\u0435\u0442\u0430-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},285:{rightAnswer:["\u0430) \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430;"],answers:["\u0430) \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430;","\u0431) \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0432) \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u041a\u0440\u0435\u0431\u0441\u0430, \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0423\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u044b\u0439 \u0433\u0430\u0437 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u0445:"},286:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b."],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432;","\u0431) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430;","\u0432) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u0435\u0434\u0438\u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430 \u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0435 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u044b."],question:"\u041d\u0430 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u044b \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u043f\u043e\u0432\u043b\u0438\u044f\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0432\u043d\u0435\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0430:"},287:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435;","2) \u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435;","3) \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u041d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442:"},288:{rightAnswer:["\u0433) 70\xba\u0421."],answers:["\u0430) 30\xba\u0421;","\u0431) 37\xba\u0421;","\u0432) 40\xba\u0421;","\u0433) 70\xba\u0421."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0438\u043d\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442:"},289:{rightAnswer:["\u0432) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043b\u0430\u043d\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0432) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0430\u0433\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0433) \u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430."],question:"\u0421\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043e\u043c \u0434\u043b\u044f \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u044c:"},290:{rightAnswer:["\u0430) \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e;"],answers:["\u0430) \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e;","\u0431) \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435;","\u0432) \u043f\u043e \u0442\u0430\u0431\u043b\u0438\u0446\u0435;","\u0433) \u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u043e \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f:"},291:{rightAnswer:["\u0432) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;"],answers:["\u0430) \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f;","\u0432) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0433) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u0447\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0438:"},292:{rightAnswer:["\u0432) \u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430;","\u0431) \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435;","\u0432) \u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435;","\u0433) \u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c:"},293:{rightAnswer:["\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438;","\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0432) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438."],question:"\u0414\u0432\u0443\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u0430 (\u0422\u0422\u0413) \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e:"},294:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0442\u043e\u043b\u0435\u0440\u0430\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0435 (\u0422\u0422\u0413);"],answers:["\u0430) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0431) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0441\u0442\u0438 \u0442\u0435\u0441\u0442 \u0442\u043e\u043b\u0435\u0440\u0430\u043d\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0435 (\u0422\u0422\u0413);","\u0433) \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u044c \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438."],question:"\u0414\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0442\u044c \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e:"},295:{rightAnswer:["\u0431) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430-6-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d;","\u0432) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0433) \u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0417\u0430\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f:"},296:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043b\u0438\u0437\u0438\u043d;","2) \u043c\u0435\u0442\u0438\u043e\u043d\u0438\u043d;","3) \u0442\u0440\u0435\u043e\u043d\u0438\u043d","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u041a \u043d\u0435\u0437\u0430\u043c\u0435\u043d\u0438\u043c\u044b\u043c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f:"},297:{rightAnswer:["\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439;"],answers:["\u0430) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u0437\u0430 \u0441\u0447\u0435\u0442 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439 \u0438 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u043c \u0446\u0432\u0435\u0442\u043e\u043c \u043a\u0430\u043b\u0430;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},298:{rightAnswer:["\u0430) \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445 \u0420\u042d\u0421;","\u0431) \u0432 \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435;","\u0432) \u0432 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445;","\u0433) \u0432 \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435."],question:"\u0413\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f:"},299:{rightAnswer:["\u0431) \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b pH \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430;"],answers:["\u0430) \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b;","\u0431) \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u044b pH \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430;","\u0432) \u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0430\u0441\u0441\u044b;","\u0433) \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0435\u0439."],question:"\u0417\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u0442 \u043e\u0442:"},300:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439;"],answers:["\u0430) \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0445\u0438\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439;","\u0431) \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441 \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430;","\u0432) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439;","\u0433) \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0430 \u043e\u043a\u0440\u0430\u0448\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0442\u0435\u043c\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0432\u0435\u0442 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0435:"},301:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0430\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u043c \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432;","\u0431) \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0436\u0438\u0434\u043a\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f;","\u0432) \u043f\u0440\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435;","\u0433) \u043d\u0435\u0442 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:"},302:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430;","2) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","3) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u0420\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442:"},303:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2"],answers:["1) \u0432 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","2) \u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u043c\u0430\u043a\u0440\u043e\u044d\u0440\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439","\u0430) 1, 2","\u0431) 1","\u0432) 2"],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0440\u043e\u043b\u044c \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435\u043c:"},304:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435;","\u0431) \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435 \u0438 \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435;","\u0432) \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435 \u0438 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435;","\u0433) \u043f\u0440\u0438 \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437\u0435, \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435, \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u0435 \u0438 \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043b\u043e\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f:"},305:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435;"],answers:["\u0430) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435;","\u0431) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0432) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438 \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435;","\u0433) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435, \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438, \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0438\u0438."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},306:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435;","2) \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445;","3) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u0424\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0435\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u0441\u044f \u0432:"},307:{rightAnswer:["\u0432) 1 \u2013 2 \u043c\u0438\u043d."],answers:["\u0430) 0,5 \u2013 1 \u043c\u0438\u043d.","\u0431) 2 \u2013 4 \u043c\u0438\u043d.","\u0432) 1 \u2013 2 \u043c\u0438\u043d.","\u0433) 2 \u2013 2,5 \u043c\u0438\u043d."],question:"\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f \u0440\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0438\u043a\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442:"},308:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439;","2) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439;","3) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u0435\u0439","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043c\u0430 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f:"},309:{rightAnswer:["\u0430) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d","\u0432) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430:"},310:{rightAnswer:["\u0430) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435;"],answers:["\u0430) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442\u0435;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437\u0435 \xab\u0414\xbb;","\u0432) \u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437\u0435;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},311:{rightAnswer:["\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],answers:["\u0430) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 \xab\u041a\xbb;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u0432\u0435\u0440\u043d\u044b;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b \u043d\u0435\u0432\u0435\u0440\u043d\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:"},312:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4,5"],answers:["1) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","2) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430;","3) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437;","4) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435;","5) \u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432","\u0430) 1, 2, 3, 4,5","\u0431) 1, 2, 3,5","\u0432) 2, 3, 4, 5","\u0433) 1, 2, 3, 4"],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b:"},313:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432:"},314:{rightAnswer:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;","\u0432) \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430;","\u0433) \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u2013 \u044d\u0442\u043e:"},315:{rightAnswer:["\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u043e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443:"},316:{rightAnswer:["\u0434) \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440."],answers:["\u0430) \u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0431) \u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0432) \u0438\u043d\u0433\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u0440;","\u0433) \u0440\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u043e\u0440;","\u0434) \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440."],question:"\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430:"},317:{rightAnswer:["\u0434) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0430) \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0431) \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430;","\u0432) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435;","\u0433) \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435;","\u0434) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432:"},318:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442:"},319:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;"],answers:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0432) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435;","\u0433) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438:"},320:{rightAnswer:["\u0432) \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430;","\u0433) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432:"},321:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0432) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0433) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c:"},322:{rightAnswer:["1\u0431, 2\u0430"],answers:["\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b: \u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438:","\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430; 1. \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435;","\u0431) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430; 2. \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437;","\u0432) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430;","\u0433) \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430.","1\u0431, 2\u0430"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0438\u0445 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438:"},323:{rightAnswer:["1\u0432,2\u0433"],answers:["\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b: \u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438:","\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430; 1. \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0431) \u0430\u0441\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u0430; 2. \u043e\u0442\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430;","\u0432) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442\u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430\u0437\u0430; \u0443\u0433\u043b\u0435\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0433\u0430\u0437\u0430.","\u0433) \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430.","1\u0432,2\u0433"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0438\u0445 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438:"},324:{rightAnswer:["1\u0431,3\u0430"],answers:["\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b: \u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:","\u0430) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0430; 1. \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430; 2. \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","3. \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","1\u0431,3\u0430"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:"},325:{rightAnswer:["1\u0431,3\u0430"],answers:["\u0423\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b: \u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:","\u0430) \u0446\u0435\u043b\u043b\u044e\u043b\u043e\u0437\u0430; 1. \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430; 2. \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","3. \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","1\u0431,3\u0430"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:"},326:{rightAnswer:["1\u0430, 2\u0431"],answers:["\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430: \u041a\u043b\u0430\u0441\u0441\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:","\u0430) \u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430; 1. \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430; 2. \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","3. \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","1\u0430, 2\u0431"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0438 \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0430\u043c\u0438 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432:"},327:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f: \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u0441\u0433\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435; 2. \u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:"},328:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f: \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u043d\u0435\u0443\u043a\u043e\u0442\u0438\u043c\u0430\u044f \u0440\u0432\u043e\u0442\u0430; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u043e\u0436\u043e\u0433\u0438; 2. \u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u0445:"},329:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f: \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u0438\u0442; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442; 2. \u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:"},330:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f: \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438; 2. \u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445:"},331:{rightAnswer:["1\u0431,2\u0430"],answers:["\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f: \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u044b \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u043f\u043e\u043b\u0438\u0443\u0440\u0438\u044f; 2. \u043f\u043e\u043d\u0438\u0437\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0431,2\u0430"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438:"},332:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 (\u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438): \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430:","\u0430) \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u0435\u0432\u044b\u0432\u043e\u0434\u044f\u0449\u0438\u0445 \u043f\u0443\u0442\u0435\u0439; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435; 2. \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438:"},333:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 (\u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0438): \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430:","\u0430) \u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0430; 2. \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u043d\u044f \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438:"},334:{rightAnswer:["1\u0430,2\u0431"],answers:["\u0417\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437; 1. \u043f\u043e\u0432\u044b\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f;","\u0431) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442; 2. \u043d\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u043d\u0438\u0442\u0441\u044f.","1\u0430,2\u0431"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435: \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},335:{rightAnswer:["4\u0430,2\u0431"],answers:["\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435: \u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430:","\u0430) \u043d\u043e\u0440\u043c\u043e\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f; 1. 80;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0445\u043b\u043e\u0440\u0435\u043c\u0438\u044f; 2. 120;","3. 108;","4. 99.","4\u0430,2\u0431"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435, \u043a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0445\u043b\u043e\u0440\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0435\u043c\u0443 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044e:"},336:{rightAnswer:["4\u0430,3\u0431"],answers:["\u0421\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435: \u041a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:","\u0430) \u043d\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f; 1. 105 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f; 2. 180 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","3. 220 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b;","4. 142 \u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b.","4\u0430,3\u0431"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f\u043c\u0438 \u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438:"},337:{rightAnswer:["3\u0430,5\u0430,"],answers:["\u0418\u0437\u043e\u0444\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442 \u041b\u0414\u0413 \u0421\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 IV \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b","\u0430) \u041b\u0414\u0413 1; 1. 2 \u041d;","\u0431) \u041b\u0414\u0413 2; 2. 4 \u041d;","3. 3 \u041d 1 \u041c;","4. 3 \u041c 1 \u041d;","5. 2\u041c 2\u041d.","3\u0430,5\u0430,"],question:"\u041d\u0430\u0439\u0442\u0438 \u0441\u043e\u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443 \u0438\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u043c\u0438 \u041b\u0414\u0413 \u0438 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0430\u043c\u0438 IV \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u044b:"},338:{rightAnswer:["\u0410, \u0414 , \u0413, \u0411, \u0412"],answers:["\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043c\u043e\u0447\u0438 \u043f\u043e \u0412\u0435\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0443:","\u0430) \u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0438;","\u0431) \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u043d\u0435\u0438\u0437\u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430;","\u0432) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0432\u0438\u0437\u0443\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e;","\u0433) \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438;","\u0434) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430.","\u0410, \u0414 , \u0413, \u0411, \u0412"],question:"\u0423\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c:"},339:{rightAnswer:["\u0410, \u0412, \u0411"],answers:["\u0430) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f;","\u0431) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435;","\u0432) \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432.","\u0410, \u0412, \u0411"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c:"},340:{rightAnswer:["\u0412, \u0410, \u0411, \u0413"],answers:["\u0430) \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u042f\u0444\u0444\u0435;","\u0431) \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0432) \u0434\u0435\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f;","\u0433) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435.","\u0412, \u0410, \u0411, \u0413"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u041f\u043e\u043f\u043f\u0435\u0440\u0430 (\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u044b \u041b\u0430\u0445\u0435\u043c\u0430):"},341:{rightAnswer:["\u0413, \u0411, \u0412, \u0410"],answers:["\u0430) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435;","\u0431) \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0413\u0411\u041e\u0410;","\u0432) \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430;","\u0433) \u0440\u0430\u0437\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431.","\u0413, \u0411, \u0412, \u0410"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0413\u0411\u041e\u0410:"},342:{rightAnswer:["\u0412, \u0411, \u0410, \u0413, \u0414"],answers:["\u0430) \u043e\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0431) \u0438\u043d\u043a\u0443\u0431\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0438 37\uf0b0\u0421;","\u0432) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043e\u0431\u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0432\u0448\u0435\u0433\u043e\u0441\u044f \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u2013 \u041f\u0412\u041a;","\u0434) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043f\u043e \u043a\u0430\u043b\u0438\u0431\u0440\u043e\u0432\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0438\u0432\u043e\u0439.","\u0412, \u0411, \u0410, \u0413, \u0414"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u043e\u043d\u0443 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044e:"},343:{rightAnswer:["\u0411, \u0412, \u0410, \u0413"],answers:["\u0430) \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u043f\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0431) \u0434\u0435\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f;","\u0432) \u0446\u0432\u0435\u0442\u043d\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0441 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u043c \u0424\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0444\u043e\u0440\u043c\u0443\u043b\u0435.","\u0411, \u0412, \u0410, \u0413"],question:"\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u0442\u0430\u043f\u043e\u0432 \u0430\u043d\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0443 \u041c\u044e\u043b\u043b\u0435\u0440\u0430 \u2013 \u0417\u0435\u0439\u0444\u0435\u0440\u0442\u0430:"},344:{rightAnswer:["\u0412, \u0410 ,\u0411 ,\u0413, \u0414"],answers:["\u0430) \u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0432\u044b\u0441\u0443\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;","\u0433) \u0432\u0437\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430.","\u0412, \u0410 ,\u0411 ,\u0413, \u0414"],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0441\u0443\u0445\u043e-\u0432\u043e\u0437\u0434\u0443\u0448\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c:"},345:{rightAnswer:["\u0430) \u043b\u0443\u0447\u0438\u043d\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u043b\u0443\u0447\u0438\u043d\u043a\u0438;","\u0431) \u0441\u0432\u0435\u0447\u0438;","\u0432) \u0437\u0430\u0436\u0438\u0433\u0430\u043b\u043a\u0438;","\u0433) \u043d\u0430\u043a\u0430\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u043b\u043e\u0447\u043a\u0443."],question:"\u0421\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432\u043a\u0443 \u0437\u0430\u0436\u0438\u0433\u0430\u044e\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u0438"},346:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0443;"],answers:["\u0430) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0443;","\u0431) \u0432\u043e\u0434\u0443 \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443;","\u0432) \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u044c \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443;","\u0433) \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443 \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u044c;","\u0434) \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0441\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u044b."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0437\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043d\u0435\u043e\u0431\u0445\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e \u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u0442\u044c"},347:{rightAnswer:["\u0432) \u0432 \u0432\u044b\u0442\u044f\u0436\u043d\u043e\u043c \u0448\u043a\u0430\u0444\u0443;"],answers:["\u0430) \u043d\u0430 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435;","\u0431) \u043d\u0430 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435;","\u0432) \u0432 \u0432\u044b\u0442\u044f\u0436\u043d\u043e\u043c \u0448\u043a\u0430\u0444\u0443;","\u0433) \u0432 \u043f\u0440\u0435\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043d\u0430\u0442\u0435;","\u0434) \u043d\u0430\u0434 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043c."],question:"\u041e\u043f\u044b\u0442\u044b \u0441 \u044f\u0434\u043e\u0432\u0438\u0442\u044b\u043c\u0438, \u043d\u0435\u043f\u0440\u0438\u044f\u0442\u043d\u043e \u043f\u0430\u0445\u043d\u0443\u0449\u0438\u043c\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c"},348:{rightAnswer:["\u0431) \u0432\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f;"],answers:["\u0430) \u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f;","\u0431) \u0432\u0434\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0442 \u043e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0433\u043e \u043e\u0433\u043d\u044f;","\u0432) \u043d\u0430 \u043f\u0438\u0441\u044c\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0441\u0442\u043e\u043b\u0435;","\u0433) \u0432\u0431\u043b\u0438\u0437\u0438 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u043e\u0432;","\u0434) \u0430\u0434 \u0441\u043b\u0438\u0432\u043e\u043c."],question:"\u041e\u043f\u044b\u0442\u044b \u0441 \u043b\u0435\u0433\u043a\u043e\u0432\u043e\u0441\u043f\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u044f\u044e\u0449\u0438\u043c\u0438\u0441\u044f \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u043c\u0438 \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c"},349:{rightAnswer:["\u0433) \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430;"],answers:["\u0430) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;","\u0431) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u0430;","\u0432) \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0442\u0430 \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c, \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u0430;","\u0434) \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c, \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0432\u044b\u043f\u043e\u043b\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f, \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c."],question:"\u041a\u0440\u0438\u0442\u0435\u0440\u0438\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},350:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438;","\u0431) \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a\u0438;","\u0432) \u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0412\u044e\u0440\u0446\u0430;","\u0433) \u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430;","\u0434) \u0432\u043e\u0440\u043e\u043d\u043a\u0438 \u0428\u043e\u0442\u0442\u0430."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"},351:{rightAnswer:["\u0432) \u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438;","\u0431) \u0432\u043e\u0440\u043e\u043d\u043a\u0438;","\u0432) \u043a\u043e\u043b\u0431\u044b \u0411\u0443\u043d\u0437\u0435\u043d\u0430;","\u0433) \u0446\u0438\u043b\u0438\u043d\u0434\u0440\u044b;","\u0434) \u0441\u0442\u0443\u043f\u043a\u0438."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u043f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0430\u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f"},352:{rightAnswer:["\u0431) \u0431\u044e\u043a\u0441\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0440\u043a\u0438;","\u0431) \u0431\u044e\u043a\u0441\u044b;","\u0432) \u0442\u0438\u0433\u043b\u0438;","\u0433) \u0441\u0442\u0430\u043a\u0430\u043d\u044b;","\u0434) \u0447\u0430\u0448\u043a\u0438 \u041f\u0435\u0442\u0440\u0438."],question:"\u041f\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430 \u0434\u043b\u044f \u0432\u0437\u0432\u0435\u0448\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},353:{rightAnswer:["\u0433) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u044c;"],answers:["\u0430) \u0440\u041d-\u043c\u0435\u0442\u0440;","\u0431) \u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440;","\u0432) \u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440;","\u0433) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0435\u0447\u044c;","\u0434) \u0438\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0435\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b"},354:{rightAnswer:["\u0430) \u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440;"],answers:["\u0430) \u0444\u043e\u0442\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0440\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440;","\u0431) \u0441\u0443\u0448\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0448\u043a\u0430\u0444;","\u0432) \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0430;","\u0433) \u0442\u0435\u0440\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442;","\u0434) \u0445\u043e\u043b\u043e\u0434\u0438\u043b\u044c\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0437\u043c\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0431\u043e\u0440\u044b"},355:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e;","2) \u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e;","3) \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e;","4) \u043d\u0430\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 3","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0412\u044b\u0431\u043e\u0440 \u0431\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},356:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435;"],answers:["\u0430) \u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435;","\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435;","\u0432) \u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435;","\u0433) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0437\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435;","\u0434) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e-\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435."],question:"\u0421\u0432\u044f\u0437\u0438, \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},357:{rightAnswer:["\u0432) \u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0431) \u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0432) \u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e;","\u0433) \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446;","\u0434) \u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043f\u044c."],question:"\u0422\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},358:{rightAnswer:["\u0433) \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446 \u0432 \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0435, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043a \u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0431) \u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0432) \u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u043f\u044c;","\u0433) \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0441\u0443\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0446 \u0432 \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043c\u0435\u0440\u043d\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0435, \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u043d\u044b\u0445 \u043a \u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0434) \u0443\u043a\u043b\u0430\u0434\u043a\u0430 \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u0438 \u0432 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u043d\u0443\u044e \u043a\u043e\u043d\u0444\u0438\u0433\u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u044e."],question:"\u0427\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},359:{rightAnswer:["\u0431) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0431) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u0430\u043d\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0437\u0430;","\u0434) \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a"},360:{rightAnswer:["\u0433) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0430) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d;","\u0431) \u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u043e\u0438\u0442\u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0430\u0442\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0430\u043b\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443;","\u0433) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443.","360. \u041a \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442","\u0430) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0432) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d;","\u0433) \u043a\u043b\u0435\u0442\u0447\u0430\u0442\u043a\u0443;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443."],question:"\u041a \u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442"},361:{rightAnswer:["\u0434) \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430\u043c."],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u0437\u0430\u043c;","\u0431) \u0442\u0435\u0442\u0440\u043e\u0437\u0430\u043c;","\u0432) \u0442\u0440\u0438\u043e\u0437\u0430\u043c;","\u0433) \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430\u043c;","\u0434) \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430\u043c."],question:"\u041f\u043e \u0447\u0438\u0441\u043b\u0443 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0430\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a"},362:{rightAnswer:["\u0431) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0443;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443;","\u0431) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0443;","\u0432) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0443;","\u0433) \u0440\u0438\u0431\u043e\u0437\u0443;","\u0434) \u0434\u0435\u0437\u043e\u043a\u0441\u0438\u0440\u0438\u0431\u043e\u0437\u0443."],question:"\u041a \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442"},363:{rightAnswer:["\u0432) \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b;","\u0432) \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u044b;","\u0433) \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0434) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f"},364:{rightAnswer:["\u0430) \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430;"],answers:["\u0430) \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430;","\u0431) \u0421\u0435\u043b\u0438\u0432\u0430\u043d\u043e\u0432\u0430;","\u0432) \u0424\u043e\u043b\u044f;","\u0433) \u041a\u0443\u0447\u0435\u0440\u043e\u0432\u0430;","\u0434) \u0412\u0430\u0433\u043d\u0435\u0440\u0430."],question:"\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430\u0432\u043b\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0439\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0434\u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442 \u0441 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c\u044e \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},365:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c;"],answers:["\u0430) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u043c\u0438, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c;","\u0431) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0430\u0437\u043e\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c;","\u0432) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c;","\u0433) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b, \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c, \u0436\u0438\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u043c \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b."],question:"\u0424\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b"},366:{rightAnswer:["\u0431) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b;","\u0431) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432 \u0438 \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0434) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u044d\u0444\u0438\u0440\u044b \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0445 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0438 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0430\u0442\u043e\u043c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u0432."],question:"\u041d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0438\u0440\u044b"},367:{rightAnswer:["\u0434) \u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],answers:["\u0430) \u0430\u0440\u0430\u0445\u0438\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0431) \u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f;","\u0432) \u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0433) \u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0434) \u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],question:"\u041d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"},368:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;"],answers:["\u0430) \u043e\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0431) \u043f\u0430\u043b\u044c\u043c\u0438\u0442\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0432) \u0441\u0442\u0435\u0430\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f;","\u0433) \u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f;","\u0434) \u043a\u0430\u043f\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f."],question:"\u041d\u0435\u043d\u0430\u0441\u044b\u0449\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u044b\u0441\u0448\u0430\u044f \u0436\u0438\u0440\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430"},369:{rightAnswer:["\u0430) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043d\u0443\u043b\u044e;"],answers:["\u0430) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d \u043d\u0443\u043b\u044e;","\u0431) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439;","\u0432) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435;","\u0433) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043e\u0442\u0440\u0438\u0446\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439;","\u0434) \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d, \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0437\u0430\u0440\u044f\u0434 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043f\u043e\u043b\u043e\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439."],question:"\u0418\u0437\u043e\u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0442\u043e\u0447\u043a\u0430 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430"},370:{rightAnswer:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0434\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u044b;","\u0434) \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0442\u0440\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u044b."],question:"\u041c\u043e\u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u043c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f"},371:{rightAnswer:["\u0431) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0442\u0435\u0442\u0440\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0431) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0432) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0433) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0434) \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u0435\u043a\u0441\u043e\u0437\u0430 \u0438 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u043a \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u0430 \u0432\u0445\u043e\u0434\u044f\u0442"},372:{rightAnswer:["\u0430) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0431) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0433) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0434) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0440\u0438\u0431\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},373:{rightAnswer:["\u0431) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043e-\u0434\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0431) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0442\u0438\u043c\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0433) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d, \u0443\u0440\u0430\u0446\u0438\u043b;","\u0434) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d, \u0433\u0443\u0430\u043d\u0438\u043d, \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d, \u0433\u0438\u043f\u043e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d.","373. \u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430","\u0430) \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438;","\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438;","\u0432) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043e-\u0434\u0438\u044d\u0444\u0438\u0440\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438;","\u0433) \u043a\u043e\u0432\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438;","\u0434) \u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u0432\u044f\u0437\u044f\u043c\u0438."],question:"\u0412 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432 \u0414\u041d\u041a \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0432\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0435 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},374:{rightAnswer:["\u0434) \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u043a\u0440\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0441\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c."],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e;","\u0431) \u0441\u0443\u043f\u0435\u0440\u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e;","\u0432) \u043e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f \u0430\u043b\u044c\u0444\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0433) \u043e\u0434\u043d\u043e\u0446\u0435\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0430\u044f \u0431\u0435\u0442\u0430-\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c;","\u0434) \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0437\u0430\u043a\u0440\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0432\u043e\u043a\u0440\u0443\u0433 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u043e\u0441\u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u043b\u044c."],question:"\u0412\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u0414\u041d\u041a"},375:{rightAnswer:["\u0430) \u0410\u0422\u0424;"],answers:["\u0430) \u0410\u0422\u0424;","\u0431) \u0410\u0414\u0424;","\u0432) \u0410\u041c\u0424;","\u0433) \u0423\u041c\u0424;","\u0434) \u0423\u0414\u0424."],question:"\u0423\u043d\u0438\u0432\u0435\u0440\u0441\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u043a\u0443\u043c\u0443\u043b\u044f\u0442\u043e\u0440 \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0435"},376:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438;","\u0431) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438;","\u0432) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438;","\u0433) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u0435\u043d\u0442\u043e\u0437 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438;","\u0434) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0437\u0438\u0434\u0434\u0438\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0446\u0435\u043f\u0438."],question:"\u041f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},377:{rightAnswer:["\u0430) A, D, E, K, F;"],answers:["\u0430) A, D, E, K, F;","\u0431) A, D, C, K, F;","\u0432) A, D, E, PP, F;","\u0433) A, B1, E, K, F;","\u0434) B1, E, K, D, F."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b, \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u0436\u0438\u0440\u0430\u0445"},378:{rightAnswer:["\u0432) \u04121, \u04126, PP, \u0421;"],answers:["\u0430) A, D, E, K;","\u0431) A, D, C, K;","\u0432) \u04121, \u04126, PP, \u0421;","\u0433) \u04122, B12, E, D;","\u0434) B2, \u041212, \u0420\u0420, E."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b, \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0435 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435"},379:{rightAnswer:["\u0433) D3;"],answers:["\u0430) A;","\u0431) \u0420\u0420;","\u0432) \u0421;","\u0433) D3;","\u0434) E."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d-\u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b\u0430"},380:{rightAnswer:["\u0431) \u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b;","\u0432) \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u043b\u043e\u043a\u0441\u0430\u0437\u0438\u043d;","\u0433) \u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0430\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442;","\u0434) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0410"},381:{rightAnswer:["\u0432) \u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;"],answers:["\u0430) \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u043b\u043e\u043a\u0441\u0430\u0437\u0438\u043d;","\u0431) \u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d;","\u0432) \u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;","\u0433) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;","\u0434) \u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 D3"},382:{rightAnswer:["\u0434) \u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b."],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b;","\u0431) \u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d;","\u0432) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434;","\u0433) \u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b;","\u0434) \u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0415"},383:{rightAnswer:["\u0431) \u043d\u0430\u0444\u0442\u0430\u0445\u0438\u043d\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0442\u0438\u043d\u043e\u043b;","\u0431) \u043d\u0430\u0444\u0442\u0430\u0445\u0438\u043d\u043e\u043d;","\u0432) \u0445\u043e\u043b\u0435\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;","\u0433) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;","\u0434) \u0438\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041a"},384:{rightAnswer:["\u0433) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0431) \u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d;","\u0432) \u0442\u043e\u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043e\u043b;","\u0433) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0434) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04121"},385:{rightAnswer:["\u0433) \u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u0430\u043a\u0441\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442 \u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b;"],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d;","\u0431) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0433) \u043a\u043e\u043b\u044c\u0446\u043e \u0438\u0437\u043e\u0430\u043b\u0430\u043a\u0441\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442 \u0440\u0438\u0431\u0438\u0442\u043e\u043b;","\u0434) \u0438\u043d\u043e\u0437\u0438\u0442."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04122"},386:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d;","\u0431) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u043f\u0438\u0440\u0438\u0434\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;","\u0433) \u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d;","\u0434) \u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u04126"},387:{rightAnswer:["\u0432) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434;"],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u0442\u0438\u043d;","\u0431) \u0442\u0438\u0430\u043c\u0438\u043d;","\u0432) \u043d\u0438\u043a\u043e\u0442\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438\u0434;","\u0433) \u0440\u0438\u0431\u043e\u0444\u043b\u0430\u0432\u0438\u043d;","\u0434) \u043a\u043e\u0431\u0430\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0420\u0420"},388:{rightAnswer:["\u0432) \u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0431) \u0430\u0440\u0430\u0445\u0438\u0434\u043e\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0432) \u0430\u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u0438\u043d\u043e\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0433) \u043b\u0438\u043f\u043e\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0434) \u043b\u0438\u043d\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421"},389:{rightAnswer:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;","\u0432) \u0431\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b;","\u0433) \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043d\u0435\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430;","\u0434) \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"},390:{rightAnswer:["\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0445 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b \u0432 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0435 \u0441 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c \u0410\u0422\u0424, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},391:{rightAnswer:["\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u043e\u0442 \u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},392:{rightAnswer:["\u0433) \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u043f\u0440\u0435\u0432\u0440\u0430\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0437\u043e\u043c\u0435\u0440\u043e\u0432, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},393:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0439 \u0441 \u043f\u0440\u0438\u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0434\u044b, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},394:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e-\u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},395:{rightAnswer:["\u0433) \u043b\u0438\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u043e\u0440\u0435\u0434\u0443\u043a\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u043b\u0438\u0433\u0430\u0437\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b, \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0442\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0442 \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f \u0430\u0442\u043e\u043c\u043e\u0432 \u043d\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u043c \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c, \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442 \u043a \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441\u0443"},396:{rightAnswer:["\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0433) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0434) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0435"},397:{rightAnswer:["\u0433) \u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430;","\u0432) \u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0433) \u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0434) \u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},398:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u0430;","\u0432) \u0445\u043e\u043b\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0433) \u0430\u043f\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442;","\u0434) \u043a\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442."],question:"\u041d\u0435\u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},399:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432;","\u0431) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u043e\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0432) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0433) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0434) \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430 \u043f\u043e \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0435"},400:{rightAnswer:["\u0431) \u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2;"],answers:["\u0430) \u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a1;","\u0431) \u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2;","\u0432) \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2, \u0410\u041b\u0422;","\u0433) \u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a3;","\u0434) \u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u042d\u043d\u0437\u0438\u043c\u043e\u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},401:{rightAnswer:["\u0430) \u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134;"],answers:["\u0430) \u0410\u041b\u0422, \u041b\u0414\u04134;","\u0431) \u0410\u0421\u0422, \u0410\u0414\u04131;","\u0432) \u041b\u0414\u04134, \u041a\u0424\u041a1;","\u0433) \u0410\u041b\u0422, \u041a\u0424\u041a2;","\u0434) \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043f\u0430\u0442\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c"},402:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439;","\u0431) \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439;","\u0432) \u043f\u0440\u0438 \u0430\u043d\u0443\u0440\u0438\u0438;","\u0433) \u043f\u0440\u0438 \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u0410\u0431\u0441\u043e\u043b\u044e\u0442\u043d\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},403:{rightAnswer:["\u0434) \u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441 \u043e\u0436\u043e\u0433\u0430\u043c\u0438, \u0440\u0432\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435\u0439."],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u0438 \u043f\u043e\u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0432) \u0432 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0435\u043c \u0442\u0440\u0438\u043c\u0435\u0441\u0442\u0440\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0433) \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u043e\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0439;","\u0434) \u043f\u0440\u0438 \u0434\u0435\u0433\u0438\u0434\u0440\u0430\u0442\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441 \u043e\u0436\u043e\u0433\u0430\u043c\u0438, \u0440\u0432\u043e\u0442\u043e\u0439, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435\u0439."],question:"\u041e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},404:{rightAnswer:["\u0432) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0431) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0432) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0434) \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},405:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0431) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0432) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0433) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0435\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0434) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0412 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},406:{rightAnswer:["\u0432) \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0431) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0438\u0441\u0442\u043e\u0433\u043e \u0431\u0430\u043b\u0430\u043d\u0441\u0430;","\u0432) \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0433) \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0434) \u043e\u0446\u0435\u043d\u043a\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0447\u0435 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442 \u0434\u043b\u044f"},407:{rightAnswer:["\u0433) \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;"],answers:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430;","\u0431) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430;","\u0432) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430;","\u0433) \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;","\u0434) \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430, \u043d\u0435\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435."],question:"\u0414\u0438\u0441\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438"},408:{rightAnswer:["\u0430) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412;"],answers:["\u0430) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412;","\u0431) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u044d\u043b\u0430\u0441\u0442\u0430\u0437\u044b, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412;","\u0434) \u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0434\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b, \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u0430\u0437\u044b \u0410 \u0438 \u0412."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},409:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0437\u0433;","\u0431) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0432) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438;","\u0433) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b;","\u0434) \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0431\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b"},410:{rightAnswer:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0431) \u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0432) \u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0443\u044e \u043c\u0430\u0441\u0441\u0443 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442"},411:{rightAnswer:["\u0434) \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],answers:["\u0430) \u0431\u0440\u043e\u043c\u0444\u0435\u043d\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0438\u0439;","\u0431) \u0432\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430\u043b-\u0430\u0446\u0435\u0442\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440;","\u0432) \u043c\u0435\u0434\u0438\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440;","\u0433) \u0432\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0431\u0443\u0444\u0435\u0440;","\u0434) \u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440, \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u043c\u044b\u0439 \u0434\u043b\u044f \u043e\u0442\u043c\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0442\u0435\u043b\u044f \u0441 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c"},412:{rightAnswer:["\u0433) \u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0431) \u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0432) \u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u043f\u0440\u0435\u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},413:{rightAnswer:["\u0433) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u043c\u0435\u0442\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0432) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u043e\u043a\u0441\u0438\u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0434) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d S."],question:"\u0424\u0438\u0437\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0444\u043e\u0440\u043c\u0430 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430"},414:{rightAnswer:["\u0432) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0431) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0432) \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d;","\u0433) \u043c\u0438\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d;","\u0434) \u0432\u0435\u0440\u0434\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d, \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043f\u0438\u0433\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b"},415:{rightAnswer:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},416:{rightAnswer:["\u0431) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043f\u0430\u0440\u0435\u043d\u0445\u0438\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},417:{rightAnswer:["\u0433) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0438 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0438 \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430, \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430, \u0441\u0442\u0435\u0440\u043a\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 (\u0441 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0443\u043f\u043e\u0440\u043a\u043e\u0439) \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0445\u0438"},418:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;"],answers:["\u0430) \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0432) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432;","\u0433) \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432;","\u0434) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},419:{rightAnswer:["\u0431) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;"],answers:["\u0430) \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0431) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0432) \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435;","\u0433) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435;","\u0434) \u0440\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c"},420:{rightAnswer:["\u0432) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0431) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;","\u0434) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},421:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0410;","\u0432) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438;","\u0433) \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0434) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u043e\u0434\u043d\u043e\u043a\u0440\u0430\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},422:{rightAnswer:["\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u043a\u0438 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0431) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0432) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0438\u043f\u043e\u0433\u043b\u0438\u043a\u0435\u043c\u0438\u0438;","\u0433) \u043f\u043e\u0434\u0442\u0432\u0435\u0440\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0437\u0430 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0434) \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u0421."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0434\u0432\u043e\u0439\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0441 \u0446\u0435\u043b\u044c\u044e"},423:{rightAnswer:["\u0432) 3,3-5,5;"],answers:["\u0430) 1,3-2,3;","\u0431) 2,5-3,0;","\u0432) 3,3-5,5;","\u0433) 6,3-7,3;","\u0434) 7,5-8,3."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},424:{rightAnswer:["\u0432) 5-20;"],answers:["\u0430) 0,1-0,5;","\u0431) 0,6-1,0;","\u0432) 5-20;","\u0433) 25-30;","\u0434) 30-40."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 (\u043c\u043a\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},425:{rightAnswer:["\u0431) 3,3-6,6;"],answers:["\u0430) 1-3;","\u0431) 3,3-6,6;","\u0432) 10-20;","\u0433) 25-35;","\u0434) 40-50."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u043e\u0433\u043e \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u0430 (\u043c\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},426:{rightAnswer:["\u0430) 0,5-3,67;"],answers:["\u0430) 0,5-3,67;","\u0431) 4,11-5,12;","\u0432) 5,2-6,13;","\u0433) 6,20-7,11;","\u0434) 7,36-7,42."],question:"\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u043e\u0431\u0449\u0435\u0439 \u0432 \u043d\u043e\u0440\u043c\u0435 \u0443 \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 (\u043c\u043a\u0430\u0442/\u043b)"},427:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0430\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0435\u044f."],question:"\u0423\u043d\u0438\u0444\u0438\u0446\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},428:{rightAnswer:["\u0433) \u0434\u0435\u043a\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0433) \u0434\u0435\u043a\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0440\u043e\u0442\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438"},429:{rightAnswer:["\u0434) \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0433) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0434) \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435"},430:{rightAnswer:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0431) \u0433\u043e\u043c\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0433) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0434) \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u043f\u0435\u0440\u0435\u0432\u0430\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435"},431:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0431) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0432) \u043c\u043e\u0437\u0433\u0430;","\u0433) \u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446;","\u0434) \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e-6-\u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0438\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0430\u0445"},432:{rightAnswer:["\u0433) \u043e\u0440\u0442\u043e\u0442\u043e\u043b\u0443\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434;"],answers:["\u0430) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430;","\u0431) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u0435\u043d\u0434\u0440\u0430\u0448\u0435\u043a\u0430;","\u0432) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0412\u043e\u043b\u044c\u0433\u0435\u043c\u0443\u0442\u0430;","\u0433) \u043e\u0440\u0442\u043e\u0442\u043e\u043b\u0443\u0438\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434;","\u0434) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0420\u0430\u0439\u0442\u043c\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u0424\u0440\u0435\u043d\u043a\u0435\u043b\u044f."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},433:{rightAnswer:["\u0432) \u043c\u043e\u0437\u0433\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0431) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0432) \u043c\u043e\u0437\u0433\u0430;","\u0433) \u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446;","\u0434) \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430."],question:"\u0414\u0438\u0444\u0444\u0443\u0437\u043d\u043e \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u043f\u0440\u043e\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438"},434:{rightAnswer:["\u0434) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 10,0."],answers:["\u0430) 1,6-2,0;","\u0431) 2,1-2,3;","\u0432) 4,0-8,0;","\u0433) 5,3-6,7;","\u0434) \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 10,0."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},435:{rightAnswer:["\u0431) 2,2-4,0;"],answers:["\u0430) 1,5-1,8;","\u0431) 2,2-4,0;","\u0432) 4,1-4,5;","\u0433) 5,3-5,6;","\u0434) 6,3-6,7."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u0433/\u043b)"},436:{rightAnswer:["\u0433) 4,0-8,0;"],answers:["\u0430) 1,6-2,0;","\u0431) 2,1-2,3;","\u0432) 2,3-3,0;","\u0433) 4,0-8,0;","\u0434) 8,1-9,0."],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0438\u0445 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u0433/\u043b)"},437:{rightAnswer:["\u0430) 3,9-6,5;"],answers:["\u0430) 3,9-6,5;","\u0431) 6,6-7,4;","\u0432) 7,5-8,2;","\u0433) 8,3-9,1;","\u0434) 9,2-10,0."],question:"\u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043e\u043b\u044c/\u043b)"},438:{rightAnswer:["\u0434) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0430) \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0431) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0440\u0442\u0430;","\u0432) \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435;","\u0433) \u0434\u0432\u0435\u043d\u0430\u0434\u0446\u0430\u0442\u0438\u043f\u0435\u0440\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0448\u043a\u0435;","\u0434) \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432"},439:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},440:{rightAnswer:["\u0432) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0430\u0433\u043b\u0430\u043d\u0434\u0438\u043d\u043e\u0432;","\u0431) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0432) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0433) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0434) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430."],question:"\u041c\u0443\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u043e\u043c"},441:{rightAnswer:["\u0433) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0431) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0433) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b."],question:"\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0444\u043e\u0440\u043c\u044b \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432"},442:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;"],answers:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0432) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435;","\u0433) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435;","\u0434) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043a\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043f\u0438\u0449\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},443:{rightAnswer:["\u0430) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0432) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0434) \u0432\u044b\u0441\u0448\u0438\u0435 \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0410\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442"},444:{rightAnswer:["\u0430) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;"],answers:["\u0430) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0431) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0433) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0434) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},445:{rightAnswer:["\u0431) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0432) \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u044b;","\u0433) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0434) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d."],question:"\u0410\u043d\u0442\u0438\u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\u043e\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u044e\u0442"},446:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043b\u044d\u0441\u0442\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043b\u0438\u043f\u0430\u0437\u044b, \u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u043f\u0435\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430, \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0430\u0437, \u0445\u0438\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438\u043f\u0441\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0413\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},447:{rightAnswer:["\u0431) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b;","\u0431) \u0441\u043b\u043e\u0436\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0438\u0446\u0435\u043b\u043b\u044b;","\u0432) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430;","\u0433) \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e-\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430;","\u0434) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e-\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0430."],question:"\u0412\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},448:{rightAnswer:["\u0432) \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u044d\u043d\u0442\u0435\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u043e\u0439 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430;","\u0433) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0445\u0438\u043b\u043e\u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"},449:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b;","\u0433) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},450:{rightAnswer:["\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u0441\u043b\u0438\u0437\u0438\u0441\u0442\u0430\u044f \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0430;","\u0433) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0438\u0437\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},451:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u044b;","\u0433) \u0436\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u044f \u0442\u043a\u0430\u043d\u044c;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u0439 \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u2013 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"},452:{rightAnswer:["\u0430) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0431) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;","\u0432) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430"},453:{rightAnswer:["\u0434) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435."],answers:["\u0430) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0431) \u043a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0442\u0435\u043b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435;","\u0434) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0413\u0435\u044f \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442 \u0434\u043b\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},454:{rightAnswer:["\u0433) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0438\u0431\u0435\u043d\u0430;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u043e\u0437\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0411\u043e\u0433\u043e\u043c\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430;","\u0433) \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u0418\u043b\u044c\u043a\u0430;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},455:{rightAnswer:["\u0430) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0432) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437;","\u0434) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442, \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432."],question:"\u0421\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430"},456:{rightAnswer:["\u0433) \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;"],answers:["\u0430) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u03b2-\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437, \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435;","\u0432) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u0446\u0435\u043f\u044c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432, \u0446\u0438\u043a\u043b \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0434) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435, \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437."],question:"\u041e\u0431\u0449\u0438\u0435 \u043f\u0443\u0442\u0438 \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0437\u043c\u0430"},457:{rightAnswer:["\u0431) \u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435;"],answers:["\u0430) \u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435;","\u0431) \u043a\u0430\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0438 \u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435;","\u0432) \u0430\u043d\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435;","\u0433) \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435;","\u0434) \u043f\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0446\u0438\u043a\u043b\u0430 \u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442"},458:{rightAnswer:["\u0431) \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439;"],answers:["\u0430) \u043d\u0430\u0440\u0443\u0436\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439;","\u0431) \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043c\u0438\u0442\u043e\u0445\u043e\u043d\u0434\u0440\u0438\u0439;","\u0432) \u043c\u0435\u0436\u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0435;","\u0433) \u044f\u0434\u0440\u0435;","\u0434) \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u0435 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u0446\u0435\u043f\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u044b \u0432"},459:{rightAnswer:["\u0430) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430;"],answers:["\u0430) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430;","\u0431) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0438\u0444\u0444\u0443\u0437\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430;","\u0432) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430;","\u0433) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0445\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u043e\u0442\u0435\u043d\u0446\u0438\u0430\u043b\u0430;","\u0434) \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u043d\u043e\u0432\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0433\u043e \u0438\u043c\u043f\u0443\u043b\u044c\u0441\u0430."],question:"\u0420\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0432 \u0446\u0435\u043f\u0438 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u043e\u0441\u0430 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432"},460:{rightAnswer:["\u0432) \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0431) \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0432) \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043a\u0446\u0435\u043f\u0442\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0433) \u0434\u043e\u043d\u043e\u0440 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0434) \u0434\u043e\u043d\u043e\u0440 \u043f\u0440\u043e\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432."],question:"\u0420\u043e\u043b\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u043e\u043a\u0441\u0438\u0434\u0430\u0437\u043d\u043e\u043c \u043f\u0443\u0442\u0438 \u0435\u0433\u043e \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f"},461:{rightAnswer:["\u0430) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437, \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441;"],answers:["\u0430) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437, \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441;","\u0431) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437, \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441;","\u0432) \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441, \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438;","\u0433) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441, \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441;","\u0434) \u044d\u043f\u0438\u0444\u0438\u0437, \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441, \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u0430\u044f \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430."],question:"\u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u044b"},462:{rightAnswer:["\u0431) \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d, \u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0431) \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b;","\u0432) \u043b\u0438\u0431\u0435\u0440\u0438\u043d\u044b, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0433) \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b, \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0434) \u0441\u0442\u0430\u0442\u0438\u043d\u044b, \u043d\u043e\u0440\u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u043c\u044b\u0435 \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u043e\u043c"},463:{rightAnswer:["\u0433) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b;","\u0431) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;","\u0432) \u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;","\u0433) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;","\u0434) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u044b"},464:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0432) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;","\u0433) \u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d;","\u0434) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d-\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434"},465:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432 \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b (\u04223, \u04224)"},466:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0431) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b."],question:"\u0425\u0438\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0438\u0440\u043e\u0434\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432"},467:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0431) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0432) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437;","\u0433) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0434) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0440\u0435\u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},468:{rightAnswer:["\u0431) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0431) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430;","\u0432) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437;","\u0433) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0434) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b \u043c\u043e\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u0441\u043b\u043e\u044f \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432."],question:"\u0412 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u0438 \u044d\u043d\u0434\u043e\u043a\u0440\u0438\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0442"},469:{rightAnswer:["\u0434) \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],answers:["\u0430) \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0434) \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0444\u043e\u043b\u043b\u0438\u043a\u0443\u043b\u0430\u0445 \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"},470:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0434) \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435 \u044f\u0438\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432"},471:{rightAnswer:["\u0430) \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0434) \u044d\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0438\u043e\u043b."],question:"\u041f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0432\u044b\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435\u0441\u044f \u0432 \u0441\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u0438\u043a\u0430\u0445"},472:{rightAnswer:["\u0434) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],answers:["\u0430) \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u0437\u043e\u043b;","\u0434) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d."],question:"\u041f\u043e \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},473:{rightAnswer:["\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u0410\u041a\u0422\u0413;","\u0431) \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u041f\u043e \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0443 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u0435\u0442"},474:{rightAnswer:["\u0431) \u0424\u0421\u0413;"],answers:["\u0430) \u0410\u041a\u0422\u0413;","\u0431) \u0424\u0421\u0413;","\u0432) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0433) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0434) \u041b\u0413."],question:"\u0421\u043f\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0440\u043c\u0430\u0442\u043e\u0437\u043e\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},475:{rightAnswer:["\u0434) \u041b\u0413."],answers:["\u0430) \u0410\u041a\u0422\u0413;","\u0431) \u0424\u0421\u0413;","\u0432) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0433) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0434) \u041b\u0413."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043c\u0443\u0436\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},476:{rightAnswer:["\u0431) \u0424\u0421\u0413;"],answers:["\u0430) \u0410\u041a\u0422\u0413;","\u0431) \u0424\u0421\u0413;","\u0432) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0433) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0434) \u043c\u0435\u043b\u0430\u043d\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u044d\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0441\u043e\u0437\u0440\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u044f\u0439\u0446\u0435\u043a\u043b\u0435\u0442\u043a\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},477:{rightAnswer:["\u0431) \u041b\u0413;"],answers:["\u0430) \u0410\u041a\u0422\u0413;","\u0431) \u041b\u0413;","\u0432) \u0441\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0433) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430;","\u0434) \u043c\u0435\u043b\u0430\u043d\u043e\u0442\u0440\u043e\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430."],question:"\u0411\u0438\u043e\u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430 \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u043e\u043c \u0442\u0435\u043b\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u043e\u0434 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435\u043c"},478:{rightAnswer:["\u0432) 7,36-7,42;"],answers:["\u0430) 7,11-7,22;","\u0431) 7,23-7,34;","\u0432) 7,36-7,42;","\u0433) 7,44-7,56;","\u0434) 7,58-7,60."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},479:{rightAnswer:["\u0430) 36-44;"],answers:["\u0430) 36-44;","\u0431) 46-58;","\u0432) 24-32;","\u0433) 12-26;","\u0434) 60-68."],question:"\u041f\u0430\u0440\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0421\u041e2 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 (\u043c\u043c.\u0440\u0442.\u0441\u0442.)"},480:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;","\u0431) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u044e \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438;","\u0433) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u044e \u043e\u0441\u043c\u043e\u043b\u044f\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;","\u0434) \u0433\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0435\u043c\u0438\u0438."],question:"\u0414\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442 \u0432\u043e\u0434\u044b \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043a"},481:{rightAnswer:["\u0431) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442;"],answers:["\u0430) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e\u0437;","\u0431) \u0440\u0430\u0445\u0438\u0442;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0437 D;","\u0433) \u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437;","\u0434) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},482:{rightAnswer:["\u0430) \u0431\u0435\u0441\u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0435\u0442\u0435;"],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u0441\u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u043e\u0439 \u0434\u0438\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u0438\u0437\u0431\u044b\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0438\u0438 \u0441\u043e\u043b\u0435\u0432\u044b\u043c\u0438 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438;","\u0432) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0433) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435;","\u0434) \u043b\u0438\u0445\u043e\u0440\u0430\u0434\u043a\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},483:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043d\u0435\u0434\u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u0432\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0438\u043d\u0441\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435;","\u0433) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0446\u0438\u0438 \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0440\u0432\u043e\u0442\u0435, \u0434\u0438\u0430\u0440\u0435\u0435."],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},484:{rightAnswer:["\u0430) \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f;","\u0431) \u0434\u0435\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f;","\u0432) \u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u043b\u0438\u0444\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439;","\u0434) \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441 \u0432\u044b\u0445\u043e\u0434\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439 \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442"},485:{rightAnswer:["\u0432) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d;","\u0431) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0432) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;","\u0433) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;","\u0434) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u044f\u0446\u0438\u0438 \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u043d\u043e-\u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430"},486:{rightAnswer:["\u0430) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;"],answers:["\u0430) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0431) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0432) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438 \u0438 \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0433) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0434) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0434\u0435\u043c\u0438\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043a\u043e\u0441\u0442\u0435\u0439, \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438, \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u0430"},487:{rightAnswer:["\u0431) \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439;"],answers:["\u0430) \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439;","\u0431) \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u043d\u043e-\u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439;","\u0432) \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439;","\u0433) \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439;","\u0434) \u044f\u0434\u0435\u0440\u043d\u044b\u0439."],question:"\u041c\u0435\u0445\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d\u0430"},488:{rightAnswer:["\u0431) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0434\u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430;","\u0431) \u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b \u0438 \u043f\u0430\u0440\u0430\u0449\u0438\u0442\u043e\u0432\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437;","\u0432) \u0433\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0437\u0430 \u0438 \u0433\u0438\u043f\u043e\u0442\u0430\u043b\u0430\u043c\u0443\u0441\u0430;","\u0433) \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u0432 \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430;","\u0434) \u043f\u043e\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437 \u0438 \u0442\u0438\u043c\u0443\u0441\u0430."],question:"\u041a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437"},489:{rightAnswer:["\u0433) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d;"],answers:["\u0430) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0432) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d, \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d;","\u0433) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b, \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d;","\u0434) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b, \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},490:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;","\u0432) \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d;","\u0433) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d;","\u0434) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},491:{rightAnswer:["\u0433) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],answers:["\u0430) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u043e\u043d\u0438\u043d;","\u0431) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0442\u0440\u0438\u043e\u043b;","\u0432) \u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d;","\u0433) \u0432\u0430\u0437\u043e\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u043d."],question:"\u0413\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d, \u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d"},492:{rightAnswer:["\u0430) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438;","\u0431) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438;","\u0432) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438;","\u0433) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438;","\u0434) \u0443\u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0435\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0431\u0446\u0438\u0438 \u0438\u043e\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0430\u043b\u0438\u044f \u0438\u0437 \u043f\u0435\u0440\u0432\u0438\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u043e\u0447\u0438."],question:"\u0411\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0430\u043b\u044c\u0434\u043e\u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u043d\u0430"},493:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b;","\u0431) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438;","\u0432) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0433) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435;","\u0434) \u043c\u043e\u0437\u0433."],question:"\u041c\u0435\u0441\u0442\u043e \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u0430\u043d\u0433\u0438\u043e\u0442\u0435\u043d\u0437\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"},494:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043a\u0430\u0440\u0442\u043e\u0444\u0435\u043b\u044f;","\u0434) \u043a\u0430\u043f\u0443\u0441\u0442\u044b."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0441\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043a\u0438\u0441\u043b\u0443\u044e \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},495:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u0441\u043c\u0435\u0448\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u043e\u0432 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043c\u044f\u0441\u0430;","\u0434) \u0440\u044b\u0431\u044b."],question:"\u0417\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0440\u041d \u0441\u043c\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u0441\u0442\u043e\u0440\u043e\u043d\u0443 \u043f\u0440\u0438 \u0443\u043f\u043e\u0442\u0440\u0435\u0431\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},496:{rightAnswer:["\u0432) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;"],answers:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0431) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438;","\u0432) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","\u0433) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438;","\u0434) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},497:{rightAnswer:["\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439;"],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430;","\u0431) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},498:{rightAnswer:["\u0432) \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u043e\u043c\u043c\u0435\u0440\u0430;","\u0431) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;","\u0432) \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u0430\u044f \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0430\u043d\u0433\u0435;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},499:{rightAnswer:["\u0431) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;"],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0435\u044f;","\u0431) \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044f \u0413\u0430\u0439\u043d\u0435\u0441\u0430;","\u0432) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0441 \u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u043e\u0441\u0430\u043b\u0438\u0446\u0438\u043b\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u041b\u0435\u0433\u0430\u043b\u044f;","\u0434) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u0420\u0435\u0431\u0435\u0440\u0433\u0430."],question:"\u041c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435"},500:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0431) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0430;","\u0432) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","\u0433) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0434) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0438\u043d\u0438\u0437\u043c\u0430."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0443\u0440\u0438\u044f \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u0430 \u0434\u043b\u044f"},501:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u044b, \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0431\u0430\u0437\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u043c\u0435\u043c\u0431\u0440\u0430\u043d\u044b, \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438;","\u0431) \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u0441\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432 \u0438 \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u043e\u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0432) \u043f\u043e\u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u0435\u043c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u044d\u043a\u0441\u0441\u0443\u0434\u0430\u0442\u0430 \u0432 \u043c\u043e\u0447\u0443 \u0438\u0437 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u043e\u0432 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u044b\u043c\u0438 \u043a\u0430\u043c\u043d\u044f\u043c\u0438;","\u0434) \u0443\u0441\u0438\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u043e\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430."],question:"\u0420\u0435\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f (\u0438\u0441\u0442\u0438\u043d\u043d\u0430\u044f) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u043e\u0431\u0443\u0441\u043b\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0430"},502:{rightAnswer:["\u0430) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438;"],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u043b\u043e\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438;","\u0431) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0435\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438;","\u0432) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","\u0433) \u043d\u0435\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","\u0434) \u0442\u0438\u0440\u0435\u043e\u0442\u043e\u043a\u0441\u0438\u043a\u043e\u0437\u0435."],question:"\u041a\u0435\u0442\u043e\u043d\u0443\u0440\u0438\u044f \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},503:{rightAnswer:["\u0434) \u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],answers:["\u0430) \u0410\u041b\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u0410\u041b\u0422, \u0410\u0421\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0432) \u0410\u0421\u0422, \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u0410\u0421\u0422, \u041b\u0414\u04131, \u041a\u0424\u041a2."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u0430\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0430 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},504:{rightAnswer:["\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430;"],answers:["\u0430) \u0412\u0416\u041a;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d;","\u0432) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430;","\u0434) \u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"},505:{rightAnswer:["\u0434) \u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],answers:["\u0430) \u0412\u0416\u041a;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d;","\u0432) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430;","\u0434) \u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0431\u0441\u043e\u0440\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0441\u0442\u0430\u0434\u0438\u0438 \u043f\u0438\u0449\u0435\u0432\u0430\u0440\u0435\u043d\u0438\u044f"},506:{rightAnswer:["\u0430) \u0412\u0416\u041a;","\u0431) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u0412\u0416\u041a;","\u0431) \u0433\u043b\u0438\u0446\u0435\u0440\u0438\u043d;","\u0432) \u043b\u0430\u043a\u0442\u0430\u0442;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430;","\u0434) \u043f\u0438\u0440\u0443\u0432\u0430\u0442.","507 . \u041f\u0440\u0435\u0434\u043e\u0442\u0432\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u0440\u0438 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u0434\u0430\u0431\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\u043c \u044f","\u0430) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430 \u041a;","\u0431) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0442\u0440\u0438\u044f;","\u0432) \u0446\u0438\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u044f;","\u0433) \u0434\u0438\u0441\u0442\u0438\u043b\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0434) \u0432\u0438\u043a\u0430\u0441\u043e\u043b\u0430."],question:"\u0418\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0435 \u0432 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0444\u0438\u0437\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043d\u0430\u0433\u0440\u0443\u0437\u043e\u043a"},507:{rightAnswer:["\u0434) \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437."],answers:["\u0430) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0412\u0416\u041a;","\u0431) \u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u041f\u0412\u041a;","\u0432) \u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043d\u0435\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u0437;","\u0434) \u0430\u043d\u0430\u044d\u0440\u043e\u0431\u043d\u044b\u0439 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437."],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u043c \u0438\u0441\u0442\u043e\u0447\u043d\u0438\u043a\u043e\u043c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u044d\u043d\u0435\u0440\u0433\u0438\u0438 \u0432 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0445 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},508:{rightAnswer:["\u0434) \u043f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c."],answers:["\u0430) \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 VIII;","\u0431) \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430IX;","\u0432) \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430X;","\u0433) \u043f\u0440\u0438 \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0438 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430XI;","\u0434) \u043f\u0440\u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c \u0441 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u043c \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u043e\u043c."],question:"\u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442"},509:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d;","\u0431) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d;","\u0432) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d;","\u0434) \u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e, \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0441\u0430\u0441\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430"},510:{rightAnswer:["\u0434) \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],answers:["\u0430) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d;","\u0431) \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d;","\u0432) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d;","\u0434) \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0440\u0438\u043d-\u0430\u043d\u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d III."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e, \u043f\u0440\u0435\u043f\u044f\u0442\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044e \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430"},511:{rightAnswer:["\u0431) \u03b3-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b;","\u0431) \u03b3-\u0433\u043b\u0443\u0442\u0430\u043c\u0438\u043b\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b;","\u0432) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b;","\u0433) \u0410\u0422\u0424-\u0430\u0437\u044b;","\u0434) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0441\u0442\u0435\u043d\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0412\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d \u041a \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043a\u043e\u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430"},512:{rightAnswer:["\u0433) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],answers:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u041a\u0440\u0438\u0441\u0442\u043c\u0430\u0441\u0430;","\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0420\u043e\u0437\u0435\u043d\u0442\u0430\u043b\u044f;","\u0432) \u043a\u0430\u043b\u043b\u0438\u043a\u0440\u0435\u0438\u043d;","\u0433) \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442, \u0432\u043e\u0437\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043d\u0430 I, V, VIII, XIII \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430"},513:{rightAnswer:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;"],answers:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I;","\u0432) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V;","\u0433) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VII;","\u0434) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 XIII."],question:"\u0422\u0440\u043e\u043c\u0431\u043e\u0446\u0438\u0442\u0430\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430"},514:{rightAnswer:["\u0430) \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;"],answers:["\u0430) \u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0431) \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0432) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u0434\u0435\u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0434) \u0434\u0438\u0441\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u0446\u0438\u0438."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u0430\u0446\u0438\u044f \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0441\u0442\u0430\u0437\u0430 \u043e\u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c"},515:{rightAnswer:["\u0431) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;"],answers:["\u0430) \u0434\u0435\u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0431) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0432) \u0436\u0435\u043b\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0433) \u0441\u0438\u043d\u0435\u0440\u0435\u0437\u0438\u0441\u0430;","\u0434) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f."],question:"\u0420\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0430 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442 \u043f\u0443\u0442\u0435\u043c"},516:{rightAnswer:["\u0434) \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043c\u043e\u0437\u0433;","\u0432) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435;","\u0433) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438;","\u0434) \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430"},517:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;"],answers:["\u0430) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u044c;","\u0431) \u043c\u043e\u0437\u0433;","\u0432) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0435;","\u0433) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0438;","\u0434) \u043d\u0430\u0434\u043f\u043e\u0447\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0438."],question:"\u041b\u043e\u043a\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441\u0432\u0435\u0440\u0442\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},518:{rightAnswer:["\u0433) 2-4;"],answers:["\u0430) 8-10;","\u0431) 6-8;","\u0432) 4-6;","\u0433) 2-4;","\u0434) 1-2."],question:"\u0414\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u043e \u0414\u0443\u043a\u0435 (\u043c\u0438\u043d.)"},519:{rightAnswer:["\u0433) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII-\u0424\u0412;"],answers:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I;","\u0432) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V;","\u0433) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII-\u0424\u0412;","\u0434) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 XIII."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},520:{rightAnswer:["\u0434) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],answers:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 I;","\u0432) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V;","\u0433) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0434) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0412 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},521:{rightAnswer:["\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425I;"],answers:["\u0430) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0431) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 \u0425I;","\u0432) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 V;","\u0433) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 VIII;","\u0434) \u0444\u0430\u043a\u0442\u043e\u0440 IX."],question:"\u0413\u0435\u043c\u043e\u0444\u0438\u043b\u0438\u044f \u0410 \u0432\u043e\u0437\u043d\u0438\u043a\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0435\u043a\u0442\u0435"},522:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0435\u0434\u044b;","2) \u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u0435 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0434 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u043e\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 1\u0447.;","3) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438;","4) \u043b\u0438\u043f\u0435\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 3","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c"},523:{rightAnswer:["\u0431) \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0432\u0437\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;"],answers:["\u0430) \u0432\u0440\u0430\u0447, \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u0432\u0448\u0438\u0439 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e;","\u0431) \u043c\u0435\u0434\u0438\u0446\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u0441\u0442\u0440\u0430, \u0432\u0437\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u044c;","\u0432) \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0442, \u043f\u0440\u0438\u043d\u044f\u0432\u0448\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0443 \u043d\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0431\u044b \u043c\u0430\u0440\u043a\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u043d\u0430\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e"},524:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;"],answers:["\u0430) \u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e \u0447\u0430\u0441\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0431) \u043e\u0434\u043d\u0438\u0445 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u044f\u0442\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","\u0432) \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u044f\u0442\u044c \u043d\u0435\u043e\u0431\u044f\u0437\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e."],question:"\u0421\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430 \u043e\u0442 \u0441\u0433\u0443\u0441\u0442\u043a\u0430 (\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u043b\u0435\u0442\u043e\u043a \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438) \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u0430 \u0431\u044b\u0442\u044c \u043e\u0442\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u0437\u0436\u0435"},525:{rightAnswer:["\u0433) 3 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430;"],answers:["\u0430) 7 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a;","\u0431) 10 \u0441\u0443\u0442\u043e\u043a;","\u0432) 1 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446;","\u0433) 3 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0446\u0430;","\u0434) 1 \u0433\u043e\u0434."],question:"\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u0441\u0440\u043e\u043a \u0445\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438 \u0431\u0435\u0437 \u043f\u043e\u0442\u0435\u0440\u044c \u0434\u043b\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0438\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u0438 -20\u043e\u0421 \u0440\u0430\u0432\u0435\u043d"},526:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0432\u0435\u0441\u043e\u0432\u043e\u0439 (\u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439);","2) \u0442\u0438\u0442\u0440\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439;","3) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439;","4) \u0442\u0443\u0440\u0431\u0438\u0434\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 3","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},527:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u0433\u0440\u0443\u0431\u044b\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a;","2) \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0439\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a;","3) \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043e\u043a","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3","\u0433) 1, 3"],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u043a\u043b\u0438\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0445 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0432\u044b\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"},528:{rightAnswer:["\u0431) \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443;"],answers:["\u0430) \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043a \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u043c\u0443 \u0437\u043d\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438\u044e \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0430;","\u0431) \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443;","\u0432) \u0440\u0430\u0441\u0445\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u043d\u0430 20%."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442"},529:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438;","\u0432) \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u043e\u0442\u0441\u0443\u0442\u0441\u0442\u0432\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0441\u0442\u0435\u043c\u0430\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438;","\u0431) \u0431\u043b\u0438\u0437\u043e\u0441\u0442\u044c \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u043a \u0434\u0440\u0443\u0433\u0443;","\u0432) \u0441\u043e\u0432\u043f\u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0441 \u0440\u0435\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u043d\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0438;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442\u0440\u0430\u0436\u0430\u0435\u0442"},530:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0432) \u043e\u0431\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f."],question:"\u0412\u0438\u0434 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f, \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0437\u0443\u044e\u0449\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434 \u043f\u0430\u0440\u0430\u043b\u043b\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0431"},531:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430;","2) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430;","3) \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u044b \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3","\u0433) 1, 3"],question:"\u0414\u043b\u044f \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u043e\u043b\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},532:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0438\u0444\u0443\u0433\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435;","2) \u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435;","3) \u0440\u0435\u0437\u043a\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0435\u0431\u0430\u043d\u0438\u044f \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u044b;","4) \u0444\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041d\u0430 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0438\u043c\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u043e\u0432 \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0432\u043b\u0438\u044f\u0435\u0442"},533:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0440\u0430\u0441\u0447\u0435\u0442\u0430\u0445;","2) \u043d\u0435\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u0440\u0438\u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043e\u0432;","3) \u043d\u0435\u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u043d\u0442\u0430;","4) \u043f\u043b\u043e\u0445\u043e\u043c \u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0434\u0430\u0440\u0442\u0430","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0412\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438\u043b\u0430\u0431\u043e\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0438 \u0432\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},534:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043f\u0438\u043f\u0435\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0440\u0442\u043e\u043c;","2) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043f\u0438\u0449\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0447\u0435\u043c \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435;","3) \u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0438\u0435;","4) \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u0441\u043c\u0435\u0442\u0438\u043a\u043e\u0439","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0435 \u0432 \u041a\u0414\u041b \u0437\u0430\u043f\u0440\u0435\u0449\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},535:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043a\u0430\u0440\u0431\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u0421\u041e\u041e\u041d);","2) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043d\u044b\u0435 (-NH2);","3) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u041e\u041d);","4) \u043c\u0435\u0442\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 (-\u0421\u041d3)","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u044b\u0435 \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442"},536:{rightAnswer:["\u0430) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;"],answers:["\u0430) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0431) \u0436\u0438\u0440\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0432) \u0445\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041f\u0440\u043e\u0441\u0442\u044b\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0435\u043d\u044b \u0438\u0445"},537:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438;","2) \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438;","3) \u0434\u0438\u0441\u0443\u043b\u044c\u0444\u0438\u0434\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438;","4) \u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0412 \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043c\u043e\u043b\u0435\u043a\u0443\u043b\u044b \u0432\u044b\u0434\u0435\u043b\u044f\u044e\u0442"},538:{rightAnswer:["\u0434) \u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],answers:["\u0430) \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0435;","\u0431) \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0432) \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u043e\u043c \u043f\u0443\u0437\u044b\u0440\u0435;","\u0433) \u0432 \u0442\u043e\u043d\u043a\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435;","\u0434) \u0432 \u0442\u043e\u043b\u0441\u0442\u043e\u043c \u043a\u0438\u0448\u0435\u0447\u043d\u0438\u043a\u0435."],question:"\u0422\u043e\u043a\u0441\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442\u044b \u0431\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0440\u0430\u0437\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u044e\u0442\u0441\u044f"},539:{rightAnswer:["\u0433) \u0432 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u0445;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u0445;","\u0431) \u0432 \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430\u0445;","\u0432) \u0432 \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u0430\u0445;","\u0433) \u0432 \u043d\u0443\u043a\u043b\u0435\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430\u0445;","\u0434) \u0432 \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u0430\u0445."],question:"\u041d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430\u043a\u043e\u0434\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0430"},540:{rightAnswer:["\u0434) \u0433\u0435\u043d\u043e\u043c."],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442;","\u0431) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u043b\u0438\u043f\u0438\u0434;","\u0432) \u0430\u0434\u0435\u043d\u0438\u043d;","\u0433) \u0446\u0438\u0442\u043e\u0437\u0438\u043d;","\u0434) \u0433\u0435\u043d\u043e\u043c."],question:"\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u043e\u043a \u0414\u041d\u041a, \u043d\u0435\u0441\u0443\u0449\u0438\u0439 \u0438\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0438\u044e"},541:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e-\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438;","2) \u0441\u0442\u0440\u0443\u043a\u0442\u0443\u0440\u043d\u0430\u044f;","3) \u0437\u0430\u0449\u0438\u0442\u043d\u0430\u044f;","4) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u0430\u044f","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432"},542:{rightAnswer:["\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0433) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u043d\u043a\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},543:{rightAnswer:["\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0433) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u043d\u043a\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},544:{rightAnswer:["\u0434) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b."],answers:["\u0430) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b;","\u0431) \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u044b."],question:"\u0412\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430, \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0434\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},545:{rightAnswer:["\u0433) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c;","\u0431) \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u043c \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u043c;","\u0432) \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u0430\u043c\u0438;","\u0433) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u043e\u043c;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u0439."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a, \u043f\u043e \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c\u0443 \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0430 \u043e\u0442 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},546:{rightAnswer:["\u0433) \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439;"],answers:["\u0430) \u0440\u0435\u0444\u0440\u0430\u043a\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439;","\u0431) \u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u043a\u0438\u0439;","\u0432) \u043f\u043e \u043f\u043b\u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b;","\u0433) \u0431\u0438\u0443\u0440\u0435\u0442\u043e\u0432\u044b\u0439;","\u0434) \u0430\u0437\u043e\u0442\u043e\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043f\u043e\u0441\u043e\u0431 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438"},547:{rightAnswer:["\u0431) 65-85 \u0433/\u043b;"],answers:["\u0430) 44-60\u0433/\u043b;","\u0431) 65-85 \u0433/\u043b;","\u0432) 92-106 \u0433/\u043b;","\u0433) 95-110 \u0433/\u043b;","\u0434) 47-64 \u0433/\u043b."],question:"\u041d\u043e\u0440\u043c\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0443 \u0432\u0437\u0440\u043e\u0441\u043b\u044b\u0445 \u0441\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442"},548:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","2) \u043e\u0436\u043e\u0433\u0438;","3) \u0430\u043c\u0438\u043b\u043e\u0438\u0434\u043e\u0437 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","4) \u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0410\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d \u0441\u043d\u0438\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},549:{rightAnswer:["\u0430) \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438;"],answers:["\u0430) \u043a\u043e\u043b\u043b\u043e\u0438\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0443\u0441\u0442\u043e\u0439\u0447\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u043e\u043c\u0443\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435;","\u0433) \u043f\u0440\u043e\u0431\u0435 \u043d\u0430 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0422\u0438\u043c\u043e\u043b\u043e\u0432\u0430\u044f \u043f\u0440\u043e\u0431\u0430 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u0438\u0442\u0441\u044f \u043a"},550:{rightAnswer:["\u0434) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],answers:["\u0430) \u043e\u0441\u0430\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u043c\u0438 \u0441\u043e\u043b\u044f\u043c\u0438;","\u0431) \u0433\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c\u0435\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434;","\u0432) \u0433\u0435\u043b\u044c-\u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f;","\u0433) \u0445\u0440\u043e\u043c\u0430\u0442\u043e\u0433\u0440\u0430\u0444\u0438\u044f;","\u0434) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u0444\u043e\u0440\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439."],question:"\u041d\u0430\u0438\u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043d\u044b\u043c \u043c\u0435\u0442\u043e\u0434\u043e\u043c \u0440\u0430\u0437\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432 \u043d\u0430 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438 \u0432 \u041a\u0414\u041b \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},551:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445;","2) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","3) \u0437\u043b\u043e\u043a\u0430\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u044f\u0445;","4) \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0421\u043e\u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0439 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},552:{rightAnswer:["\u0434) \u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0431) \u03b11-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u044b;","\u0432) \u03b12-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u03b2-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u03b3-\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b."],question:"\u0418\u043c\u043c\u0443\u043d\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u0442\u0441\u044f \u0432 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0444\u0440\u0430\u043a\u0446\u0438\u0438"},553:{rightAnswer:["\u0434) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d;","\u0431) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d;","\u0432) \u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d;","\u0433) \u0433\u043b\u043e\u0431\u0443\u043b\u0438\u043d\u044b;","\u0434) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \u044d\u0440\u0438\u0442\u0440\u043e\u0446\u0438\u0442\u043e\u0432 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f"},554:{rightAnswer:["\u0434) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d."],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d;","\u0431) \u043f\u0440\u043e\u0442\u0440\u043e\u043c\u0431\u0438\u043d;","\u0432) \u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d;","\u0433) \u0421-\u0440\u0435\u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0439 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a;","\u0434) \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0440\u0438\u043d."],question:"\u0411\u0435\u043b\u043e\u043a \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u044b \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438, \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0449\u0438\u0439\u0441\u044f \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435"},555:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b;","2) \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430;","3) \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b;","4) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0437\u043e\u0442 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430"},556:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445;","\u0431) \u0441\u0435\u0440\u0434\u0446\u0435;","\u0432) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445;","\u0433) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0434) \u043c\u044b\u0448\u0446\u0430\u0445."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u0430 \u0433\u043b\u0430\u0432\u043d\u044b\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u043c \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432"},557:{rightAnswer:["\u0433) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430;","\u0431) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0438\u0445 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043e\u043d\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432 \u043e\u0441\u0442\u0430\u0442\u043e\u0447\u043d\u043e\u0433\u043e \u0430\u0437\u043e\u0442\u0430;","\u0434) \u0441\u043d\u0438\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430."],question:"\u0422\u0435\u0440\u043c\u0438\u043d \xab\u0430\u0437\u043e\u0442\u0435\u043c\u0438\u044f\xbb \u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u0430\u0435\u0442"},558:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430;","2) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0438\u0435\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430;","3) \u0430\u043c\u0438\u043b\u043e\u0438\u0434\u043e\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","4) \u0442\u0443\u0431\u0435\u0440\u043a\u0435\u043b\u0435\u0437\u0430 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u0438\u043d\u0430 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0445\u0430\u0440\u0430\u043a\u0442\u0435\u0440\u043d\u043e \u0434\u043b\u044f"},559:{rightAnswer:["\u0432) \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;"],answers:["\u0430) \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b\u044c\u0446\u0435\u0432 \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","\u0431) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0432) \u043a\u043b\u0443\u0431\u043e\u0447\u043a\u043e\u0432\u0430\u044f \u0444\u0438\u043b\u044c\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043f\u043e\u0447\u0435\u043a;","\u0433) \u0441\u0435\u043a\u0440\u0435\u0442\u043e\u0440\u043d\u0430\u044f \u0444\u0443\u043d\u043a\u0446\u0438\u044f \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0430;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041f\u043e\u0434 \u043a\u043b\u0438\u0440\u0435\u043d\u0441\u043e\u043c \u043f\u043e\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},560:{rightAnswer:["\u0433) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;"],answers:["\u0430) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b;","\u0431) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0438\u043d\u044b;","\u0432) \u0440\u0430\u0441\u043f\u0430\u0434\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432;","\u0433) \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043f\u0443\u0440\u0438\u043d\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0434\u0443\u043a\u0442"},561:{rightAnswer:["\u0430) \u043f\u043e\u0434\u0430\u0433\u0440\u0435;"],answers:["\u0430) \u043f\u043e\u0434\u0430\u0433\u0440\u0435;","\u0431) \u0431\u0440\u043e\u043d\u0445\u0438\u0442\u0435;","\u0432) \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u0435;","\u0433) \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041c\u043e\u0447\u0435\u0432\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430 \u0432 \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},562:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b;","2) \u0434\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u0441\u0442\u043e\u044f\u0432\u0448\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430;","3) \u043c\u0443\u0442\u043d\u0430\u044f \u0441\u044b\u0432\u043e\u0440\u043e\u0442\u043a\u0430;","\u0433) \u043f\u0440\u0438\u0435\u043c \u043c\u044f\u0441\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0438\u0449\u0438","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0422\u043e\u0447\u043d\u043e\u043c\u0443 \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u044e \u043c\u043e\u0447\u0435\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u044b \u043c\u0435\u0448\u0430\u0435\u0442"},563:{rightAnswer:["\u0433) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b;"],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b;","\u0434) \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u044b."],question:"\u041a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0430\u0442\u043e\u0440\u0430\u043c\u0438 \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u0441\u043b\u0435\u0434\u0443\u044e\u0449\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430"},564:{rightAnswer:["\u0434) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c."],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0431) \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u044b;","\u0433) \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434\u0430\u043c;","\u0434) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c."],question:"\u0424\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043e\u0442\u043d\u043e\u0441\u044f\u0442\u0441\u044f \u043a"},565:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0430;","2) \u0440\u041d \u0441\u0440\u0435\u0434\u044b;","3) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b;","4) \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0441\u0443\u0431\u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0430","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0423\u0441\u043b\u043e\u0432\u0438\u044f, \u0432\u043b\u0438\u044f\u044e\u0449\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432"},566:{rightAnswer:["\u0431) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;"],answers:["\u0430) \u0433\u0438\u0434\u0440\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0431) \u043f\u0435\u0440\u0435\u0430\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0432) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u043b\u0438\u0437\u0430;","\u0433) \u0444\u043e\u0441\u0444\u043e\u0440\u0438\u043b\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f;","\u0434) \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432."],question:"\u0410\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437\u044b \u043a\u0430\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0440\u0435\u0430\u043a\u0446\u0438\u044e"},567:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3"],answers:["1) \u043f\u0440\u0438 \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","2) \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0448\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u043e\u0432;","3) \u0432 \u0436\u0435\u043b\u0442\u0443\u0448\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0438\u043e\u0434 \u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u043e\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u043e\u0432","\u0430) 1, 2, 3","\u0431) 1, 2","\u0432) 2, 3"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0444\u0435\u0440\u0430\u0437 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},568:{rightAnswer:["\u0430) \u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0431) \u0432 \u043d\u0435\u0440\u0432\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0432) \u0432 \u043c\u044b\u0448\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0433) \u0432 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},569:{rightAnswer:["\u0430) \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435;","\u0431) \u0432 \u043a\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438;","\u0432) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0433) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},570:{rightAnswer:["\u0430) \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;"],answers:["\u0430) \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u044b;","\u0431) \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u0436\u0435\u043b\u0443\u0434\u043a\u0430;","\u0432) \u043e\u043f\u0443\u0445\u043e\u043b\u0438 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0433) \u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0430\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446;","\u0434) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f\u0445 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438."],question:"\u0410 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},571:{rightAnswer:["\u0432) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u0433\u043b\u043e\u043c\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043d\u0435\u0444\u0440\u0438\u0442\u0430;","\u0431) \u0432\u0438\u0440\u0443\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430;","\u0432) \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u043d\u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430;","\u0433) \u0430\u0440\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432;","\u0434) \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439."],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u03b1-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u044b \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0438"},572:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u044b\u0448\u0446\u0435;","2) \u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u044b\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446\u0430\u0445;","3) \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","4) \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041b\u0414\u0413 \u0441\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442\u0441\u044f \u0432"},573:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","2) \u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0430\u0445;","3) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0430\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f\u0445;","4) \u0433\u0435\u043c\u043e\u043b\u0438\u0437\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0431\u044b","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u041b\u0414\u0413 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},574:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","2) \u043c\u0438\u043e\u0437\u0438\u0442\u0435;","3) \u0442\u0440\u0430\u0432\u043c\u0430\u0445 \u043c\u044b\u0448\u0446;","4) \u0434\u0438\u0441\u0442\u0440\u043e\u0444\u0438\u0438 \u043c\u044b\u0448\u0446","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0410\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u043a\u0440\u0435\u0430\u0442\u0438\u043d\u043a\u0438\u043d\u0430\u0437\u044b \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},575:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0410\u0421\u0422;","2) \u0410\u041b\u0422;","3) \u041b\u0414\u0413;","4) \u0449\u0435\u043b\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0441\u0444\u0430\u0442\u0430\u0437\u044b","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0412 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435 \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u043e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438"},576:{rightAnswer:["\u0433) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430;"],answers:["\u0430) \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0439;","\u0431) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432;","\u0432) \u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0433\u0430\u0441\u0442\u0440\u0438\u0442\u043e\u0432;","\u0433) \u0437\u0430\u0431\u043e\u043b\u0435\u0432\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u043e\u0431\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e \u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u041e\u043f\u0440\u0435\u0434\u0435\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0413\u0413\u0422\u041f \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0434\u0438\u0430\u0433\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438\u043a\u0435"},577:{rightAnswer:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434;"],answers:["\u0430) \u043c\u043e\u043d\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434;","\u0431) \u043e\u043b\u0438\u0433\u043e\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434;","\u0432) \u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434;","\u0433) \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0438\u0434;","\u0434) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u0430."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u2013 \u044d\u0442\u043e"},578:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435;"],answers:["\u0430) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u0435;","\u0431) \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d\u0430;","\u0432) \u0432\u0438\u0434\u0435 \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043e\u0437\u044b;","\u0433) \u0432\u0438\u0434\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b\u0430;","\u0434) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0413\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u0430 \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u0432"},579:{rightAnswer:["\u0434) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d."],answers:["\u0430) \u0444\u0440\u0443\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430;","\u0431) \u0433\u0430\u043b\u0430\u043a\u0442\u043e\u0437\u0430;","\u0432) \u043c\u0430\u043b\u044c\u0442\u043e\u0437\u0430;","\u0433) \u043a\u0440\u0430\u0445\u043c\u0430\u043b;","\u0434) \u0433\u043b\u0438\u043a\u043e\u0433\u0435\u043d."],question:"\u0414\u0435\u043f\u043e\u043d\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u043d\u043e\u0439 \u0444\u043e\u0440\u043c\u043e\u0439 \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432 \u0432 \u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u0435 \u044f\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442\u0441\u044f"},580:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0433\u043b\u044e\u043a\u0430\u0433\u043e\u043d;","2) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u043a\u043e\u0440\u0442\u0438\u043a\u043e\u0438\u0434\u044b;","3) \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d;","4) \u0442\u0438\u0440\u043e\u043a\u0441\u0438\u043d","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0423\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b \u0432 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u0432\u044b\u0448\u0430\u044e\u0442"},581:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0446\u0438\u0440\u0440\u043e\u0437\u0435 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","2) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u043c \u0433\u0435\u043f\u0430\u0442\u0438\u0442\u0435;","3) \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u043c \u0434\u0435\u0444\u0438\u0446\u0438\u0442\u0435;","4) \u0414\u0412\u0421-\u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c\u0435","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0413\u0438\u043f\u043e\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},582:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u043e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0445 \u0432\u043e\u0441\u043f\u0430\u043b\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0441\u0441\u0430\u0445;","2) \u0441\u0435\u043f\u0441\u0438\u0441\u0435;","3) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","4) \u0440\u0435\u0432\u043c\u0430\u0442\u0438\u0437\u043c\u0435","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0413\u0438\u043f\u0435\u0440\u0444\u0438\u0431\u0440\u0438\u043d\u043e\u0433\u0435\u043d\u0435\u043c\u0438\u044f \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},583:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437;","2) \u0440\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u044b\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437;","3) \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u043b\u043a\u0430\u043b\u043e\u0437;","4) \u043c\u0435\u0442\u0430\u0431\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0430\u0446\u0438\u0434\u043e\u0437","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0412\u0438\u0434\u044b \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u041a\u041e\u0421"},584:{rightAnswer:["\u0432) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430;"],answers:["\u0430) \u043b\u0438\u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430;","\u0431) \u0433\u0438\u043a\u043e\u043f\u0440\u043e\u0442\u0435\u0438\u043d\u0430;","\u0432) \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u0430;","\u0433) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u0430;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437"},585:{rightAnswer:["\u0430) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e (\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e);"],answers:["\u0430) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0433\u043e (\u043d\u0435\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e);","\u0431) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 (\u043f\u0440\u044f\u043c\u043e\u0433\u043e);","\u0432) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0430\u0434\u0440\u0435\u043d\u0430\u043b\u0438\u043d\u043e\u043c;","\u0433) \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u043e\u0439;","\u0434) \u0432 \u043a\u043e\u043c\u043f\u043b\u0435\u043a\u0441\u0435 \u0441 \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0435\u0438\u043c\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e \u0432 \u0432\u0438\u0434\u0435"},586:{rightAnswer:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c;"],answers:["\u0430) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c;","\u0431) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043c;","\u0432) \u043a\u0430\u043b\u044c\u0446\u0438\u0435\u043c;","\u0433) \u0446\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d\u043e\u043c;","\u0434) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438."],question:"\u0411\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u0432 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043c\u0435\u0441\u0442\u0435 \u0441"},587:{rightAnswer:["\u0430) \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u0432 \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438;","\u0431) \u0432 \u043f\u043e\u0447\u043a\u0430\u0445;","\u0432) \u0432 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445;","\u0433) \u0432 \u0441\u0435\u043b\u0435\u0437\u0435\u043d\u043a\u0435;","\u0434) \u0432 \u0426\u041d\u0421."],question:"\u0421\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d\u0430 \u0441 \u0433\u043b\u044e\u043a\u0443\u0440\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e\u0439 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u043e\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0438\u0441\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442"},588:{rightAnswer:["\u0431) \u043c\u0435\u0434\u044c;"],answers:["\u0430) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e;","\u0431) \u043c\u0435\u0434\u044c;","\u0432) \u0445\u043b\u043e\u0440;","\u0433) \u043c\u0430\u0440\u0433\u0430\u043d\u0435\u0446;","\u0434) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d."],question:"\u0426\u0435\u0440\u0443\u043b\u043e\u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0438\u043d \u2013 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"},589:{rightAnswer:["\u0432) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;"],answers:["\u0430) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e;","\u0431) \u043c\u0435\u0434\u044c;","\u0432) \u0441\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u044b\u0439 \u0433\u0435\u043c\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d;","\u0433) \u0430\u043b\u044c\u0431\u0443\u043c\u0438\u043d;","\u0434) \u0431\u0438\u043b\u0438\u0440\u0443\u0431\u0438\u043d."],question:"\u0413\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d \u2013 \u0431\u0435\u043b\u043e\u043a, \u0441\u0432\u044f\u0437\u044b\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0439"},590:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0438\u043d\u0444\u0430\u0440\u043a\u0442\u0435 \u043c\u0438\u043e\u043a\u0430\u0440\u0434\u0430;","2) \u0442\u0443\u0431\u0435\u0440\u043a\u0443\u043b\u0435\u0437\u0435 \u043b\u0435\u0433\u043a\u0438\u0445;","3) \u043f\u043d\u0435\u0432\u043c\u043e\u043d\u0438\u0438;","4) \u043b\u0435\u0439\u043a\u043e\u0437\u0430\u0445","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u0421\u043e\u0434\u0435\u0440\u0436\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0438\u0430\u043b\u043e\u0432\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442 \u0443\u0432\u0435\u043b\u0438\u0447\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},591:{rightAnswer:["\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u0430\u043c\u0438;","\u0431) \u0441\u043e\u043b\u044f\u043c\u0438;","\u0432) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0430\u043c\u0438;","\u0433) \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e\u043c;","\u0434) \u0433\u0430\u043f\u0442\u043e\u0433\u043b\u043e\u0431\u0438\u043d\u043e\u043c."],question:"\u0412 \u043f\u043b\u0430\u0437\u043c\u0435 \u043a\u0440\u043e\u0432\u0438 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u044b \u0446\u0438\u0440\u043a\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u044e\u0442 \u0432 \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0441"},592:{rightAnswer:["\u0430) \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0440\u0430;"],answers:["\u0430) \u043d\u0435\u0439\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0436\u0438\u0440\u0430;","\u0431) \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432;","\u0432) \u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442;","\u0433) \u0432\u0438\u0442\u0430\u043c\u0438\u043d\u043e\u0432;","\u0434) \u0433\u043b\u044e\u043a\u043e\u0437\u044b."],question:"\u041b\u0438\u043f\u0430\u0437\u0430 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u0442 \u0443\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u0432 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0438"},593:{rightAnswer:["\u0430) 1, 2, 3, 4"],answers:["1) \u0430\u0442\u0435\u0440\u043e\u0441\u043a\u043b\u0435\u0440\u043e\u0437\u0435;","2) \u0445\u0440\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0418\u0411\u0421;","3) \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u043e\u043c \u0434\u0438\u0430\u0431\u0435\u0442\u0435;","4) \u0433\u0438\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u043d\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438","\u0430) 1, 2, 3, 4","\u0431) 1, 2, 4","\u0432) 2, 3, 4","\u0433) 1, 3, 4"],question:"\u041d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043e\u0431\u043c\u0435\u043d\u0430 \u043b\u0438\u043f\u0438\u0434\u043e\u0432 \u043d\u0430\u0431\u043b\u044e\u0434\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0440\u0438"},594:{rightAnswer:["\u0432) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;"],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0431) \u043f\u043e\u043b\u0438\u043f\u0435\u043f\u0442\u0438\u0434\u044b;","\u0432) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0433) \u043c\u043e\u043b\u043e\u0447\u043d\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443;","\u0434) \u043f\u0438\u0440\u043e\u0432\u0438\u043d\u043e\u0433\u0440\u0430\u0434\u043d\u0443\u044e \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0443."],question:"\u03b1-\u0430\u043c\u0438\u043b\u0430\u0437\u0430 \u0440\u0430\u0441\u0449\u0435\u043f\u043b\u044f\u0435\u0442"},595:{rightAnswer:["\u0430) \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438;"],answers:["\u0430) \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u043e\u0437\u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u0438;","\u0431) \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0432\u0435\u0433\u0435\u0442\u0430\u0442\u0438\u0432\u043d\u044b\u0445 \u0438 \u0441\u043f\u043e\u0440\u043e\u0432\u044b\u0445 \u0444\u043e\u0440\u043c \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432;","\u0432) \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u043f\u043e\u0440 \u043c\u0438\u043a\u0440\u043e\u043e\u0440\u0433\u0430\u043d\u0438\u0437\u043c\u043e\u0432;","\u0433) \u0432\u0441\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u0432\u0435\u0440\u043d\u043e."],question:"\u0414\u0435\u0437\u0438\u043d\u0444\u0435\u043a\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0441\u043c\u0430\u0442\u0440\u0438\u0432\u0430\u0435\u0442"},596:{rightAnswer:["\u0430) 70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c;","\u0432) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430;","\u0434) 5% \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0439 \u0439\u043e\u0434\u0430."],answers:["\u0430) 70% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c;","\u0431) 96% \u0441\u043f\u0438\u0440\u0442\u043e\u043c;","\u0432) 3% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430;","\u0433) 6% \u0440\u0430\u0441\u0442\u0432\u043e\u0440\u043e\u043c \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u0441\u0438 \u0432\u043e\u0434\u043e\u0440\u043e\u0434\u0430;","\u0434) 5% \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0439 \u0439\u043e\u0434\u0430."],question:"\u041f\u0440\u0438 \u043d\u0430\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0446\u0435\u043b\u043e\u0441\u0442\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0436\u043d\u044b\u0445 \u043f\u043e\u043a\u0440\u043e\u0432\u043e\u0432 \u043f\u043e\u0432\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u0430\u0442\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f"},597:{rightAnswer:["\u0432) \u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0434) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442."],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u043e\u0432;","\u0431) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u043e\u0432;","\u0432) \u0441\u0442\u0435\u0440\u043e\u0438\u0434\u043d\u044b\u0445 \u0433\u043e\u0440\u043c\u043e\u043d\u043e\u0432;","\u0433) \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043b\u0438\u0442\u043e\u0432;","\u0434) \u0436\u0435\u043b\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442."],question:"\u0425\u043e\u043b\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440\u0438\u043d \u0438\u0441\u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u0443\u0435\u0442\u0441\u044f \u0434\u043b\u044f \u0441\u0438\u043d\u0442\u0435\u0437\u0430"},598:{rightAnswer:["\u0430) \u041b\u0414\u04131;","\u0431) \u041b\u0414\u04132;"],answers:["\u0430) \u041b\u0414\u04131;","\u0431) \u041b\u0414\u04132;","\u0432) \u041b\u0414\u04133;","\u0433) \u041b\u0414\u04134;","\u0434) \u041b\u0414\u04135."],question:"\u0418\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u041b\u0414\u0413, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0435\u0440\u0434\u0435\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043c\u044b\u0448\u0446\u044b"},599:{rightAnswer:["\u0433) \u041b\u0414\u04134;","\u0434) \u041b\u0414\u04135."],answers:["\u0430) \u041b\u0414\u04131;","\u0431) \u041b\u0414\u04132;","\u0432) \u041b\u0414\u04133;","\u0433) \u041b\u0414\u04134;","\u0434) \u041b\u0414\u04135."],question:"\u0418\u0437\u043e\u0444\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u041b\u0414\u0413, \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0444\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0434\u043b\u044f \u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u0442\u043a\u0430\u043d\u0438"},600:{rightAnswer:["\u0432) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d;","\u0433) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0434) \u03b2-\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],answers:["\u0430) \u0431\u0435\u043b\u043a\u0438;","\u0431) \u0443\u0433\u043b\u0435\u0432\u043e\u0434\u044b;","\u0432) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u043d;","\u0433) \u0430\u0446\u0435\u0442\u043e\u0443\u043a\u0441\u0443\u0441\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430;","\u0434) \u03b2-\u043e\u043a\u0441\u0438\u043c\u0430\u0441\u043b\u044f\u043d\u0430\u044f \u043a\u0438\u0441\u043b\u043e\u0442\u0430."],question:"\u041a\u0435\u0442\u043e\u043d\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0442\u0435\u043b\u0430"}},A=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(0,100)),q=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(100,200)),c=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(200,300)),l=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(300,400)),d=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(400,500)),b=Object.fromEntries(Object.entries(g).slice(500,600)),j=A,x=Object.entries(j).length;const m=100;var O=new class{constructor(){this.questions=j,this.dataQuestions=Object.entries(j),this.showQuestions=this.dataQuestions.slice(),this.shuffleQuestions=[],this.links=[],this.score=0,this.isCheck=!1,this.isStart=!1,this.isProgramScroll=!0,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.numberQuestions=m,this.maxNumberQuestions=x,this.inputNumberQuestionsValue="100",this.isShowResults=!1,this.date=new Date,this.rightAnswers={},this.options={rightAnswer:{value:!0,title:"\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"},answers:{value:!0,title:"\u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}},this.searchText="",this.typeQuestions={biochimiya1:{value:!0,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 1-100",data:A},biochimiya2:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 101-200",data:q},biochimiya3:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 201-300",data:c},biochimiya4:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 301-400",data:l},biochimiya5:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 401-500",data:d},biochimiya6:{value:!1,title:"\u0411\u0438\u043e\u0445\u0438\u043c\u0438\u044f 501-600",data:b}},this.questionText="",Object(u.l)(this),this.changeMode=this.changeMode.bind(this),this.start=this.start.bind(this),this.scrollToAnswer=this.scrollToAnswer.bind(this),this.exit=this.exit.bind(this),this.changeNumberQuestions=this.changeNumberQuestions.bind(this),this.blurNumberQuestions=this.blurNumberQuestions.bind(this),this.changeVisibleResults=this.changeVisibleResults.bind(this),this.changeOption=this.changeOption.bind(this),this.changeSearchText=this.changeSearchText.bind(this),this.getData=this.getData.bind(this),this.changeTest=this.changeTest.bind(this),this.search=this.search.bind(this),this.designationAnswer=this.designationAnswer.bind(this),this.check=this.check.bind(this)}scrollToAnswer(s){let e=document.querySelector(".question-list");if(s.target instanceof HTMLElement){let n=s.target;if(document.documentElement.clientHeight<700&&(this.isShowResults=!1),"SPAN"===n.tagName){let s=document.getElementById(`${n.dataset.id}`),r=(null===s||void 0===s?void 0:s.offsetTop)||50;null===e||void 0===e||e.scrollTo(0,r-50)}}}shuffle(s){for(let e=s.length-1;e>0;e--){let n=Math.floor(Math.random()*(e+1));[s[e],s[n]]=[s[n],s[e]]}return s}newOrderQuestions(){this.shuffleQuestions=this.shuffle(this.dataQuestions),this.shuffleQuestions=this.shuffleQuestions.slice(0,this.numberQuestions).map((s=>(s[1].answers=this.shuffle(s[1].answers),s)))}changeMode(){if(this.isCheck=!this.isCheck,this.isCheck)this.check();else{document.querySelectorAll("input").forEach((s=>{s.checked=!1,s.value=""})),this.start()}}checkEqual(s,e){let n=!1;return n=e.length>2?!!s.find((s=>s.toLowerCase().slice(0,-2)===e.toLowerCase().trim().slice(0,s.length-2))):!!s.find((s=>s.toLowerCase()===e.toLowerCase().trim())),n?1:0}collectAnswers(s,e){let n=[],r=new FormData(s);for(let t of r.entries()){let s=`${t[1]}`;n.push(this.checkEqual(e,s))}return n}designationAnswer(s,e,n,r){s.length===n.length&&Math.min(...s)?this.rightAnswers[e]=!0:(this.rightAnswers[e]=!1,this.links.push({id:e,index:r}))}check(){this.score=0,this.isShowResults=!0;let s=document.querySelectorAll("form");this.rightAnswers={},s.forEach(((s,e)=>{let n=s.dataset.id||"",r=this.questions[n].rightAnswer,t=this.collectAnswers(s,r);this.designationAnswer(t,n,r,e+1);let i=t.filter((s=>!!s)).length/r.length||0;this.score+=+i.toFixed(2)}))}start(){this.isStart=!0,this.links.length=0,this.date=new Date,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"},this.timer(),this.newOrderQuestions()}exit(){this.isStart=!1,this.isCheck=!1,this.time={hours:"00",seconds:"00",minutes:"00"}}changeTime(){let s=new Date,e=new Date(+s-+this.date);this.time={seconds:`0${e.getSeconds()}`.slice(-2),minutes:`0${e.getMinutes()}`.slice(-2),hours:`0${e.getUTCHours()}`.slice(-2)}}timer(){let s=setInterval((()=>{!this.isCheck&&this.isStart?this.changeTime():clearInterval(s)}),1e3)}changeNumberQuestions(s){if(this.inputNumberQuestionsValue=s.target.value,s.target.value){let e=Math.max(1,Math.min(+s.target.value,this.maxNumberQuestions));this.numberQuestions=e,this.inputNumberQuestionsValue=`${e}`}}blurNumberQuestions(){this.inputNumberQuestionsValue=`${this.numberQuestions}`}changeVisibleResults(){this.isShowResults=!this.isShowResults}getId(){return"xxxxxxxx-xxxx-4xxx-yxxx-xxxxxxxxxxxx".replace(/[xy]/g,(function(s){var e=16*Math.random()|0;return("x"===s?e:3&e|8).toString(16)}))}changeOption(s,e){this.options[s].value=e}changeTest(s,e){Object.keys(this.typeQuestions).forEach((s=>{this.typeQuestions[s].value=!1})),this.typeQuestions[s].value=e,this.questions=this.typeQuestions[s].data,this.dataQuestions=Object.entries(this.questions),this.numberQuestions=m,this.inputNumberQuestionsValue="100",this.showQuestions=this.dataQuestions.slice(),this.newOrderQuestions(),this.maxNumberQuestions=this.dataQuestions.length}changeWidthInput(s){s.style.width="200px";let e=Math.min(s.scrollWidth,document.documentElement.clientWidth/2);s.style.width=e+"px"}search(s){this.showQuestions=this.dataQuestions.filter((e=>e[1].question.toLowerCase().includes(s)))}changeSearchText(s){let e=s.target;this.searchText=e.value,this.changeWidthInput(e),this.search(e.value.toLowerCase())}getData(s,e){return s=s.length>0?s:e,this.options.rightAnswer.value||(s=s.filter((s=>!e.includes(s)))),this.options.answers.value||(s=s.filter((s=>e.includes(s)))),s}},p=n(0);var I=Object(a.a)((()=>{let{changeNumberQuestions:s,numberQuestions:e,start:n,typeQuestions:r,changeTest:t,search:i,maxNumberQuestions:w,inputNumberQuestionsValue:a,blurNumberQuestions:o}=O,u=Object.entries(r);return Object(p.jsxs)("div",{className:"start-page",children:[Object(p.jsx)("div",{className:"name-tests",children:Object(p.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(p.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0438\u0437 \u0442\u0435\u0441\u0442\u043e\u0432"}),u.map((s=>Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsx)("input",{type:"radio",name:s[0],id:s[0],checked:s[1].value,onChange:()=>t(s[0],!s[1].value)}),Object(p.jsx)("label",{htmlFor:s[0],children:s[1].title})]},s[0])))]})}),Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsx)(h.b,{to:"/questions",children:Object(p.jsx)("button",{onClick:n,children:"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0442\u0435\u0441\u0442\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u0435"})}),Object(p.jsx)(h.b,{to:"/answers",children:Object(p.jsx)("button",{children:"\u041f\u043e\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u0435\u0442\u044c \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"})})]}),Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsx)("input",{type:"number",min:"1",max:w,id:"number",onChange:s,onBlur:o,value:a}),Object(p.jsx)("label",{htmlFor:"number",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u043a\u043e\u043b\u0438\u0447\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u043e\u0432"})]})]})}));var v=Object(a.a)((()=>{let s=O.time;return Object(p.jsxs)("div",{className:"time",children:["\u041f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u0438 ",s.hours,":",s.minutes,":",s.seconds]})}));var f=Object(a.a)((s=>{let e=s.data[1],n=s.data[0],r=1===e.rightAnswer.length?"radio":"checkbox",{isCheck:t,rightAnswers:i}=O,w=s=>{if(s.target instanceof HTMLElement){let e=s.target.closest(".text_left");if(e){let s=e.querySelector("input");if(s){"true"===s.dataset.correct?e.classList.add("right"):e.classList.add("wrong")}}}};return Object(p.jsxs)("form",{"data-id":n,id:n,className:"question",children:[Object(p.jsx)("p",{children:`${s.index+1}. ${e.question}`}),t?i[n]?Object(p.jsx)("p",{className:"right",children:"\u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e!"}):Object(p.jsxs)("div",{className:"wrong",children:["\u041e\u0448\u0438\u0431\u043a\u0430! \u041f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442:",[...e.rightAnswer].map((s=>Object(p.jsx)("p",{children:s},s)))]}):Object(p.jsxs)("div",{className:"guess",children:[Object(p.jsx)("div",{className:"guess__title",children:"\u041f\u043e\u0434\u0441\u043a\u0430\u0437\u043a\u0430"}),Object(p.jsx)("div",{className:"guess__answers",children:[...e.rightAnswer].map((s=>Object(p.jsx)("p",{className:"guess__text",children:s},s)))})]}),Object(p.jsx)("div",{children:e.answers.length>0?e.answers.map((s=>{let t=e.rightAnswer.includes(s);return Object(p.jsxs)("div",{className:"text_left",onClick:w,children:[Object(p.jsx)("input",{type:r,name:n,value:s,id:s+n,"data-correct":t}),Object(p.jsx)("label",{htmlFor:s+n,children:s})]},s)})):Object(p.jsx)("div",{className:"text_left",children:Object(p.jsx)("input",{type:"text",name:n,autoComplete:"off"})})})]})}));var N=Object(a.a)((()=>{let s=O.shuffleQuestions;return Object(p.jsx)("div",{className:"question-list",children:s.map(((s,e)=>Object(p.jsx)(f,{data:s,index:e},s[0])))})}));var Q=Object(a.a)((()=>{let{isCheck:s,isShowResults:e,score:n,numberQuestions:r,scrollToAnswer:t,links:i,changeVisibleResults:w}=O;return Object(p.jsx)("div",{children:s&&Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsx)("button",{onClick:w,children:e?"\u0421\u043a\u0440\u044b\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b":"\u041f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),e&&Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsxs)("p",{children:["\u0412\u0430\u0448\u0438 \u0431\u0430\u043b\u043b\u044b: ",`${n} : ${r}`]}),Object(p.jsxs)("span",{children:["\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u043d\u0442 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u043e\u0432 ",`${(n/r*100).toFixed(1)}`,"%"]}),Object(p.jsxs)("div",{className:"wrong-results",onClick:t,children:[Object(p.jsx)("div",{children:"\u041d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b: "}),i.map((s=>Object(p.jsx)("span",{className:"result","data-id":s.id,children:s.index},s.id)))]})]})]})})}));var C=Object(a.a)((()=>{let{exit:s,changeMode:e,isCheck:n}=O;return Object(p.jsxs)("div",{className:"questions",children:[Object(p.jsx)("header",{children:Object(p.jsx)(v,{})}),Object(p.jsx)(N,{}),Object(p.jsxs)("footer",{children:[Object(p.jsx)("button",{onClick:e,className:"btn-finish",children:n?"\u041d\u0430\u0447\u0430\u0442\u044c \u0437\u0430\u043d\u043e\u0432\u043e":"\u0417\u0430\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u043f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0443"}),Object(p.jsx)(h.b,{to:"/tests",children:Object(p.jsx)("button",{onClick:s,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(p.jsx)(Q,{})]})]})})),k=n(19),E=n.n(k);var D=Object(a.a)((s=>{let{question:e,answers:n,rightAnswer:r}=s.data,{getData:t}=O;return n=t(n,r),Object(p.jsxs)("div",{className:"question",children:[Object(p.jsxs)("p",{children:[s.index+1,".",e]}),Object(p.jsx)("ul",{children:n.map((s=>{let e=E()({answer:!0,"right-answer":r.includes(s)});return Object(p.jsx)("li",{className:e,children:s},s)}))})]})}));var V=Object(a.a)((()=>{let{exit:s,showQuestions:e,getId:n,options:r,changeOption:t,searchText:i,changeSearchText:w}=O,a=Object.entries(r);return Object(p.jsxs)("div",{className:"answers",children:[Object(p.jsxs)("header",{className:"answers__header",children:[Object(p.jsxs)("div",{className:"answers__menu",children:[Object(p.jsx)("div",{children:"\u0412\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u044b \u0438 \u043e\u0442\u0432\u0435\u0442\u044b"}),Object(p.jsx)(h.b,{to:"/tests",children:Object(p.jsx)("button",{onClick:s,children:"\u0412\u044b\u0439\u0442\u0438"})}),Object(p.jsx)("input",{className:"answers__input",type:"text",placeholder:"\u0412\u0432\u0435\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0438\u0441\u043a\u0430",value:i,onChange:w})]}),Object(p.jsxs)("form",{className:"options",children:[Object(p.jsx)("p",{className:"options__description",children:"\u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u044d\u043b\u0435\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0435 \u0445\u043e\u0442\u0438\u0442\u0435 \u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c: "}),a.map((s=>Object(p.jsxs)("div",{children:[Object(p.jsx)("input",{type:"checkbox",name:s[0],id:s[0],checked:s[1].value,onChange:()=>t(s[0],!s[1].value)}),Object(p.jsx)("label",{htmlFor:s[0],children:s[1].title})]},s[0])))]})]}),Object(p.jsx)("div",{className:"question-answers-list",children:e.length>0?e.map(((s,e)=>Object(p.jsx)(D,{data:s[1],index:e},n()))):Object(p.jsx)("div",{children:"\u041d\u0438\u0447\u0435\u0433\u043e \u043d\u0435 \u043d\u0430\u0439\u0434\u0435\u043d\u043e"})})]})}));var y=Object(a.a)((()=>Object(p.jsx)("div",{children:Object(p.jsxs)(h.a,{children:[Object(p.jsx)(o.a,{to:"/tests"}),Object(p.jsx)("div",{className:"App",children:Object(p.jsxs)(o.d,{children:[Object(p.jsx)(o.b,{path:"/questions",children:Object(p.jsx)(C,{})}),Object(p.jsx)(o.b,{path:"/answers",children:Object(p.jsx)(V,{})}),Object(p.jsx)(o.b,{path:"/tests",children:Object(p.jsx)(I,{})})]})})]})})));w.a.render(Object(p.jsx)(t.a.StrictMode,{children:Object(p.jsx)(y,{})}),document.getElementById("root"))}},[[30,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.1056bdc2.chunk.js.map